# AI Simplified Chinese translations for mrv2 package
# This file is distributed under the same license as the mrv2 package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mrv2 v1.2.5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: ggarra13@gmail.com\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-11 13:42-0300\n"
"Last-Translator: Insecty <insecty_l@163.com>\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

msgid ""
"\n"
"USD module.\n"
"\n"
"Contains all classes and enums related to USD (Universal Scene Description). \n"
msgstr ""
"\n"
"USD 模块。\n"
"\n"
"包含所有与 USD（通用场景描述）相关的类和枚举。\n"

msgid "Renderer Name"
msgstr "渲染器命名"

msgid "Render Width"
msgstr "宽度"

msgid "Models' complexity."
msgstr "模型复杂度"

msgid "Draw mode  :class:`mrv2.usd.DrawMode`."
msgstr "绘制模式 :class: `mrv2.usd.DrawMode`"

msgid "Enable Lighting"
msgstr "开启照明"

msgid "Enable Scene Lights"
msgstr "开启场景灯光"

msgid "Enable Scene Materials"
msgstr "开启场景材质"

msgid "Enable sRGB"
msgstr "开启sRGB"

msgid "Stage Cache Count"
msgstr "阶段缓存计数"

msgid "Disk Cache Byte Count"
msgstr "磁盘缓存字节计数"

msgid "USD Render Options."
msgstr "USD 渲染选项"

msgid "Get USD Render Options."
msgstr "获取 USD 渲染选项"

msgid "Set USD Render Options."
msgstr "设定 USD 渲染选项"

msgid ""
"\n"
"UI module.\n"
"\n"
"Contains all classes and enums related to UI (User Interface). \n"
msgstr ""
"\n"
"UI 模块。\n"
"\n"
"包含所有与 UI（用户界面）相关的类和枚举。\n"

msgid "Refresh menus."
msgstr "刷新菜单"

msgid ""
"\n"
"Timeline module.\n"
"\n"
"Contains all functions related to the timeline control.\n"
msgstr ""
"\n"
"时间轴模块。\n"
"\n"
"包含所有与时间轴控制相关的功能。\n"

msgid "Play forwards."
msgstr "向前播"

msgid "Play backwards."
msgstr "向后播"

msgid "Seek to a time in timeline."
msgstr "定位到时间轴上的时间戳"

msgid "Seek to a frame in timeline."
msgstr "定位到时间轴上的一帧"

msgid "Seek to a second in timeline."
msgstr "定位到时间轴上的秒"

msgid "Time range of the timeline."
msgstr "时间轴范围"

msgid "Selected time range of the timeline."
msgstr "选择时间轴范围"

msgid "Set the selected time range of the timeline."
msgstr "设定所选择的时间范围"

msgid "Set the in time of the selected time range of the timeline."
msgstr "设定开始时间戳"

msgid "Set the in frame of the selected time range of the timeline."
msgstr "设定开始帧"

msgid "Set the in seconds of the selected time range of the timeline."
msgstr "设置开始时间秒数"

msgid "Set the out time of the selected time range of the timeline."
msgstr "设定结束时间戳"

msgid "Set the out frame of the selected time range of the timeline."
msgstr "设定结束帧"

msgid "Set the out seconds of the selected time range of the timeline."
msgstr "设定结束时间秒数"

msgid "Current time in timeline."
msgstr "当前时间戳"

msgid "Current frame in timeline."
msgstr "当前帧"

msgid "Current seconds in timeline."
msgstr "当前秒数"

msgid "Return current loop mode of timeline."
msgstr "返回当前时间循环模式"

msgid "Set current loop mode of timeline."
msgstr "设置当前时间循环模式"

msgid "Gets the current FPS of timeline."
msgstr "获取当前FPS帧率"

msgid "Gets the default speed of the timeline."
msgstr "获得时间轴的默认速度"

msgid "Set current FPS of timeline."
msgstr "FPS帧率"

msgid "Value less than 0"
msgstr "值小于0"

msgid ""
"\n"
"Settings module.\n"
"\n"
"Contains all settings functions.\n"
msgstr ""
"\n"
"设置模式\n"
"\n"
"包括所有设置选项\n"

msgid "Returns whether to check for updates at start up."
msgstr "返回是否在启动时检查更新"

msgid "Retrieve the cache memory setting in gigabytes."
msgstr "获取缓存大小(GB)"

msgid "Set the cache memory setting in gigabytes."
msgstr "设置缓存大小(GB)"

msgid "Retrieve Read Ahead cache in seconds."
msgstr "获取读头缓存(秒)"

msgid "Set Read Ahead cache in seconds."
msgstr "设置读头缓存(秒)"

msgid "Retrieve Read Behind cache in seconds."
msgstr "获取读尾缓存(秒)"

msgid "Set Read Behind cache in seconds."
msgstr "设置读尾缓存(秒)"

msgid "Set file sequence audio."
msgstr "设置文件序列音频"

msgid "Get file sequence audio."
msgstr "获取文件序列音频"

msgid "Set file sequence audio file name."
msgstr "设置文件序列音频文件名"

msgid "Get file sequence audio file name."
msgstr "获取文件序列音频文件名"

msgid "Set file sequence audio directory."
msgstr "设置文件序列音频目录"

msgid "Get file sequence audio directory."
msgstr "获取文件序列音频目录"

msgid "Set maximum file sequence digits."
msgstr "设定最大文件序列位数"

msgid "Get maximum file sequence digits."
msgstr "获取最大文件序列位数"

msgid "Set Timer Mode."
msgstr "设定定时器模式"

msgid "Get Timer Mode."
msgstr "获取定时器模式"

msgid "Set Audio Buffer Frame Count."
msgstr "设定音频缓冲帧数"

msgid "Get Audio Buffer Frame Count."
msgstr "获取音频缓冲帧数"

msgid "Set Video Request Count."
msgstr "设定视频请求数"

msgid "Get Video Request Count."
msgstr "获取视频请求数"

msgid "Set Audio Request Count."
msgstr "设定音频请求数"

msgid "Get Audio Request Count."
msgstr "获取音频请求数"

msgid "Set Sequence Thread Count."
msgstr "设置序列线程数"

msgid "Get Sequence Thread Count."
msgstr "获取序列线程数"

msgid "Set FFmpeg YUV To RGB Conversion."
msgstr "设置FFmpeg YUV到RGB转换"

msgid "Get FFmpeg YUV To RGB Conversion."
msgstr "获取FFmpeg YUV到RGB转换"

msgid "Set FFmpeg Color Accuracy."
msgstr "设置FFmpeg颜色准确度"

msgid "Get FFmpeg Color Accuracy."
msgstr "获取FFmpeg颜色准确度"

msgid "Set FFmpeg Thread Count."
msgstr "设置FFmpeg线程数"

msgid "Get FFmpeg Thread Count."
msgstr "获取FFmpeg线程数"

msgid "No session name established, cannot save."
msgstr "未建立会话名称, 无法保存"

msgid ""
"\n"
"Session module.\n"
"\n"
"Used to manage everything related to sessions.\n"
msgstr ""
"\n"
"会话模式\n"
"\n"
"会话相关的所有设置\n"

msgid "Returns the current session metadata."
msgstr "返回当前会话元数据"

msgid "Returns the current metadata for a key."
msgstr "返回当前key元数据"

msgid "Sets all the session metadata for a session."
msgstr "设置会话的全部会话元数据 。"

msgid "Sets the session metadata for a key."
msgstr "设置密钥的会话元数据 。"

msgid "Clears the current session metadata."
msgstr "清除当前会话元数据 。"

msgid "Returns current session file."
msgstr "返回当前会话文件 。"

msgid "Sets the current session file."
msgstr "设置当前会话文件 。"

msgid "Open a session file."
msgstr "打开会话文件 。"

msgid "Save a session file."
msgstr "保存会话文件 。"

msgid "Duplicated Python plugin {0} in {1} and {2}."
msgstr "复制的Python插件 {0} in {1} {2}"

msgid ""
"Expected a tuple containing a Python function and a string with menu options"
" in it."
msgstr "需要一个tuple, 包含py函数和string菜单选项"

msgid ""
"Expected a handle to a Python function or to a tuple containing a Python "
"function and a string with menu options in it."
msgstr "需要一个Python函数的handle或是tuple,包含py函数和string菜单选项"

msgid ""
"Please override the menus method by returning a valid dict of key menus, "
"values methods."
msgstr "请返回有效的字典, 包含菜单键值和函数, 以覆盖菜单"

msgid ""
"\n"
"Plugin module.\n"
"\n"
"Contains all classes related to python plugins.\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"Plugin module.\n"
"\n"
"Contains all classes related to python plugins.\n"
"\n"

msgid ""
"Whether a plugin is active or not.  If not overridden, the default is True."
msgstr "插件是否激活。如果未被覆盖，默认值为 True。"

msgid ""
"\n"
"Dictionary of menu entries with callbacks, like:\n"
"\n"
"def menus(self):\n"
"    menus = { \"New Menu/Hello\" : self.run }\n"
"    return menus\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"Dictionary of menu entries with callbacks, like:\n"
"\n"
"def menus(self):\n"
"  menus = { \"New Menu/Hello\" : self.run }\n"
"  return menus\n"
"\n"

msgid ""
"\n"
"\n"
"import mrv2\n"
"from mrv2 import plugin\n"
"\n"
"class DemoPlugin(plugin.Plugin):\n"
"    def __init__(self):\n"
"        \"\"\"\n"
"        Constructor for DemoPlugin.\n"
"\n"
"        Define your own variables here.\n"
"        \"\"\"\n"
"        super().__init__()\n"
"\n"
"    def run(self):\n"
"        \"\"\"\n"
"        Example method used for the callback.\n"
"        \"\"\"\n"
"        print(\"Hello from Python plugin\")\n"
"\n"
"    def active(self):\n"
"        \"\"\"\n"
"        Optional method to return whether the plug-in is active or not.\n"
"\n"
"\n"
"        :return: True if the plug-in is active, False otherwise.\n"
"        :rtype: bool\n"
"\n"
"        \"\"\"\n"
"        return True\n"
"\n"
"    def menus(self):\n"
"        \"\"\"\n"
"        Dictionary of menu entries as keys with callbacks as values.\n"
"\n"
"\n"
"        :return: A dictionary of menu entries and their corresponding callbacks.\n"
"        :rtype: dict\n"
"\n"
"        \"\"\"\n"
"        menus = {\"New Menu/Hello\": self.run}\n"
"        return menus\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"import mrv2\n"
"from mrv2 import plugin\n"
"\n"
"class DemoPlugin(plugin.Plugin):\n"
"    def __init__(self):\n"
"        \"\"\"\n"
"        DemoPlugin 的构造函数。\n"
"\n"
"        在这里定义你自己的变量。\n"
"        \"\"\"\n"
"        super().__init__()\n"
"\n"
"    def run(self):\n"
"        \"\"\"\n"
"        用于回调的示例方法。\n"
"        \"\"\"\n"
"        print(\"Hello from Python plugin\")\n"
"\n"
"    def active(self):\n"
"        \"\"\"\n"
"        可选方法，用于返回插件是否处于活动状态。\n"
"\n"
"\n"
"        :return: 如果插件处于活动状态，则返回 True，否则返回 False。\n"
"        :rtype: bool\n"
"\n"
"        \"\"\"\n"
"        return True\n"
"\n"
"    def menus(self):\n"
"        \"\"\"\n"
"        菜单项的字典，键是菜单项，值是回调函数。\n"
"\n"
"\n"
"        :return: 一个包含菜单项及其对应回调的字典。\n"
"        :rtype: dict\n"
"\n"
"        \"\"\"\n"
"        menus = {\"New Menu/Hello\": self.run}\n"
"        return menus\n"
"\n"

msgid "No playlist matched item."
msgstr "没有符合播放列表的项目"

msgid "No playlist matched file name."
msgstr "没有符合播放列表的文件名"

msgid "No playlist loaded."
msgstr "未载入播放列表"

msgid "No playlist selected."
msgstr "未选择播放列表"

msgid "Not an EDL playlist to add clips to."
msgstr "不是可添加Clip片段的播放列表"

msgid "Could not find clip in loaded clips."
msgstr "无法在已加载的片段中找到"

msgid ""
"\n"
"Playlist module.\n"
"\n"
"Contains all functions and classes related to the playlists.\n"
msgstr ""
"\n"
"播放列表选项\n"
"\n"
"包含播放列表相关的函数和类\n"

msgid "List playlist items."
msgstr "列出播放列表项目"

msgid "Select a playlist by FileModelItem."
msgstr "根据FileModelItem选择播放列表"

msgid "Select a playlist by fileName."
msgstr "根据文件选择播放列表"

msgid "Select a playlist by index."
msgstr "根据索引选择播放列表"

msgid "Add a clip to currently selected Playlist EDL."
msgstr "在现有的播放列表添加片段"

msgid "Save current .otio file with relative paths."
msgstr "保存.otio文件"

msgid "unsupported operand type(s) for {0}: RationalTime and {1}"
msgstr "不支持的操作类型 {0}: RationalTime 和{1}"

msgid ""
"\n"
"The RationalTime class represents a measure of time of :math:`rt.value/rt.rate` seconds.\n"
"It can be rescaled into another :class:`~RationalTime`'s rate.\n"
msgstr ""
"\n"
"The RationalTime class represents a measure of time of :math:`rt.value/rt.rate` seconds.\n"
"It can be rescaled into another :class:`~RationalTime`'s rate.\n"

msgid ""
"\n"
"Returns true if the time is invalid. The time is considered invalid if the value or the rate are a NaN value\n"
"or if the rate is less than or equal to zero.\n"
msgstr ""
"\n"
"Returns true if the time is invalid. The time is considered invalid if the value or the rate are a NaN value\n"
"or if the rate is less than or equal to zero.\n"

msgid "Returns the time value for time converted to new_rate."
msgstr "返回转换为new_rate的时间值"

msgid "Returns the time for time converted to new_rate."
msgstr "返回转换为new_rate的时间"

msgid "Returns the time value for \"self\" converted to new_rate."
msgstr "返回从\"self\"转换为new_rate的时间值"

msgid ""
"\n"
"Compute the duration of samples from first to last (excluding last). This is not the same as distance.\n"
"\n"
"For example, the duration of a clip from frame 10 to frame 15 is 5 frames. Result will be in the rate of start_time.\n"
msgstr ""
"\n"
"Compute the duration of samples from first to last (excluding last). This is not the same as distance.\n"
"\n"
"For example, the duration of a clip from frame 10 to frame 15 is 5 frames. Result will be in the rate of start_time.\n"

msgid ""
"\n"
"Compute the duration of samples from first to last (including last). This is not the same as distance.\n"
"\n"
"For example, the duration of a clip from frame 10 to frame 15 is 6 frames. Result will be in the rate of start_time.\n"
msgstr ""
"\n"
"Compute the duration of samples from first to last (including last). This is not the same as distance.\n"
"\n"
"For example, the duration of a clip from frame 10 to frame 15 is 6 frames. Result will be in the rate of start_time.\n"

msgid ""
"Returns the first valid timecode rate that has the least difference from the"
" given value."
msgstr "返回第一个与给定值最小差的有效时间编码率。"

msgid "Turn a frame number and rate into a :class:`~RationalTime` object."
msgstr ": class: `~ RationalTime`"

msgid "Returns the frame number based on the current rate."
msgstr "根据当前速率返回框架编号。"

msgid "Returns the frame number based on the given rate."
msgstr "根据给定的速率返回框架编号。"

msgid "Convert to timecode (``HH:MM:SS;FRAME``)"
msgstr "转换为时间码（``HH:MM:SS;帧``）"

msgid ""
"Convert a timecode string (``HH:MM:SS;FRAME``) into a "
":class:`~RationalTime`."
msgstr "将时间码字符串（``HH:MM:SS;帧``）转换为:class:`~RationalTime`。"

msgid ""
"Convert a time with microseconds string (``HH:MM:ss`` where ``ss`` is an "
"integer or a decimal number) into a :class:`~RationalTime`."
msgstr "将带有微秒字符串的时间（``HH:MM:ss``，其中``ss``是整数或十进制数）转换为：class:`~RationalTime`。"

msgid ""
"\n"
"The TimeRange class represents a range in time. It encodes the start time and the duration,\n"
"meaning that :meth:`end_time_inclusive` (last portion of a sample in the time range) and\n"
":meth:`end_time_exclusive` can be computed.\n"
msgstr ""
"\n"
"TimeRange 类表示时间范围。它对开始时间和持续时间进行编码，\n"
"这意味着可以计算 :meth:`end_time_inclusive`（时间范围内样本的最后一部分）和\n"
":meth:`end_time_exclusive`。\n"

msgid ""
"\n"
"The time of the last sample containing data in the time range.\n"
"\n"
"If the time range starts at (0, 24) with duration (10, 24), this will be\n"
"(9, 24)\n"
"\n"
"If the time range starts at (0, 24) with duration (10.5, 24):\n"
"(10, 24)\n"
"\n"
"In other words, the last frame with data, even if the last frame is fractional.\n"
msgstr ""
"\n"
"时间范围内包含数据的最后一个样本的时间。\n"
"\n"
"如果时间范围从 (0, 24) 开始，持续时间为 (10, 24)，则为\n"
"(9, 24)\n"
"\n"
"如果时间范围从 (0, 24) 开始，持续时间为 (10.5, 24):\n"
"(10, 24)\n"
"\n"
"换句话说，最后一帧包含数据，即使最后一帧是小数。\n"

msgid ""
"\n"
"Time of the first sample outside the time range.\n"
"\n"
"If start frame is 10 and duration is 5, then end_time_exclusive is 15,\n"
"because the last time with data in this range is 14.\n"
"\n"
"If start frame is 10 and duration is 5.5, then end_time_exclusive is\n"
"15.5, because the last time with data in this range is 15.\n"
msgstr ""
"\n"
"时间范围之外的第一个样本的时间。\n"
"\n"
"如果起始帧为 10 且持续时间为 5，则 end_time_exclusive 为 15，\n"
"因为此范围内数据的最后一次时间为 14。\n"
"\n"
"如果起始帧为 10 且持续时间为 5.5，则 end_time_exclusive 为\n"
"15.5，因为此范围内数据的最后一次时间为 15。\n"

msgid ""
"Construct a new :class:`~TimeRange` that is this one extended by other."
msgstr "构造一个新的：class:`~TimeRange`，它是这个被其他扩展的。"

msgid ""
"\n"
"Clamp 'other' (:class:`~RationalTime`) according to\n"
":attr:`start_time`/:attr:`end_time_exclusive` and bound arguments.\n"
msgstr ""
"\n"
"根据\n"
":attr:`start_time`/:attr:`end_time_exclusive` 和绑定参数限制‘其他’(:class:`~RationalTime`)。\n"

msgid ""
"\n"
"Clamp 'other' (:class:`~TimeRange`) according to\n"
":attr:`start_time`/:attr:`end_time_exclusive` and bound arguments.\n"
msgstr ""
"\n"
"根据\n"
":attr:`start_time`/:attr:`end_time_exclusive` 和绑定参数限制‘其他’(:class:`~TimeRange`)。\n"

msgid ""
"\n"
"The start of `this` precedes `other`.\n"
"`other` precedes the end of `this`.\n"
"::\n"
"\n"
"         other\n"
"           |\n"
"           *\n"
"   [      this      ]\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"`this` 的开始在 `other` 之前。\n"
"`other` 在 `this` 的结束之前。\n"
"::\n"
"\n"
"         other\n"
"           |\n"
"           *\n"
"   [      this      ]\n"
"\n"

msgid ""
"\n"
"The start of `this` precedes start of `other`.\n"
"The end of `this` antecedes end of `other`.\n"
"::\n"
"\n"
"        [ other ]\n"
"   [      this      ]\n"
"\n"
"The converse would be ``other.contains(this)``\n"
msgstr ""
"\n"
"`this` 的开始在 `other` 的开始之前。\n"
"`this` 的结束在 `other` 的结束之前。\n"
"::\n"
"\n"
"        [ other ]\n"
"   [      this      ]\n"
"\n"
"相反的情况是 ``other.contains(this)``\n"

msgid ""
"\n"
"`this` contains `other`.\n"
"::\n"
"\n"
"        other\n"
"         |\n"
"         *\n"
"   [    this    ]\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"`this` 包含 `other`。\n"
"::\n"
"\n"
"        other\n"
"         |\n"
"         *\n"
"   [    this    ]\n"
"\n"

msgid ""
"\n"
"The start of `this` strictly precedes end of `other` by a value >= `epsilon_s`.\n"
"The end of `this` strictly antecedes start of `other` by a value >= `epsilon_s`.\n"
"::\n"
"\n"
"   [ this ]\n"
"       [ other ]\n"
"\n"
"The converse would be ``other.overlaps(this)``\n"
msgstr ""
"\n"
"`this` 的开始严格在 `other` 的结束之前，间隔值 >= `epsilon_s`。\n"
"`this` 的结束严格在 `other` 的开始之前，间隔值 >= `epsilon_s`。\n"
"::\n"
"\n"
"   [ this ]\n"
"       [ other ]\n"
"\n"
"相反的情况是 ``other.overlaps(this)``\n"

msgid ""
"\n"
"The end of `this` strictly precedes `other` by a value >= `epsilon_s`.\n"
"::\n"
"\n"
"             other\n"
"               |\n"
"   [ this ]    *\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"`this` 的结束严格在 `other` 之前，间隔值 >= `epsilon_s`。\n"
"::\n"
"\n"
"             other\n"
"               |\n"
"   [ this ]    *\n"

msgid ""
"\n"
"The end of `this` strictly equals the start of `other` and\n"
"the start of `this` strictly equals the end of `other`.\n"
"::\n"
"\n"
"   [this][other]\n"
"\n"
"The converse would be ``other.meets(this)``\n"
msgstr ""
"\n"
"`this` 的结束严格等于 `other` 的开始，且\n"
"`this` 的开始严格等于 `other` 的结束。\n"
"::\n"
"\n"
"   [this][other]\n"
"\n"
"相反的情况是 ``other.meets(this)``\n"

msgid ""
"\n"
"The start of `this` strictly equals `other`.\n"
"::\n"
"\n"
"   other\n"
"     |\n"
"     *\n"
"     [ this ]\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"`this` 的开始严格等于 `other`。\n"
"::\n"
"\n"
"   other\n"
"     |\n"
"     *\n"
"     [ this ]\n"
"\n"

msgid ""
"\n"
"The start of `this` strictly equals the start of `other`.\n"
"The end of `this` strictly precedes the end of `other` by a value >= `epsilon_s`.\n"
"::\n"
"\n"
"   [ this ]\n"
"   [    other    ]\n"
"\n"
"The converse would be ``other.begins(this)``\n"
msgstr ""
"\n"
"`this` 的开始严格等于 `other` 的开始。\n"
"`this` 的结束严格在 `other` 的结束之前，差值 >= `epsilon_s`。\n"
"::\n"
"\n"
"   [ this ]\n"
"   [    other    ]\n"
"\n"
"相反的情况是 ``other.begins(this)``\n"

msgid ""
"\n"
"The end of `this` strictly equals `other`.\n"
"::\n"
"\n"
"        other\n"
"          |\n"
"          *\n"
"   [ this ]\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"`this` 的结束严格等于 `other`。\n"
"::\n"
"\n"
"        other\n"
"          |\n"
"          *\n"
"   [ this ]\n"
"\n"

msgid ""
"\n"
"The start of `this` strictly antecedes the start of `other` by a value >= `epsilon_s`.\n"
"The end of `this` strictly equals the end of `other`.\n"
"::\n"
"\n"
"           [ this ]\n"
"   [     other    ]\n"
"\n"
"The converse would be ``other.finishes(this)``\n"
msgstr ""
"\n"
"`this` 的开始严格早于 `other` 的开始，且相差值 >= `epsilon_s`。\n"
"`this` 的结束严格等于 `other` 的结束。\n"
"::\n"
"\n"
"           [ this ]\n"
"   [     other    ]\n"
"\n"
"反之，则是 ``other.finishes(this)``\n"

msgid ""
"\n"
"The start of `this` precedes or equals the end of `other` by a value >= `epsilon_s`.\n"
"The end of `this` antecedes or equals the start of `other` by a value >= `epsilon_s`.\n"
"::\n"
"\n"
"   [    this    ]           OR      [    other    ]\n"
"        [     other    ]                    [     this    ]\n"
"\n"
"The converse would be ``other.finishes(this)``\n"
msgstr ""
"\n"
"`this` 的开始早于或等于 `other` 的结束，差值 >= `epsilon_s`。\n"
"`this` 的结束早于或等于 `other` 的开始，差值 >= `epsilon_s`。\n"
"::\n"
"\n"
"   [    this    ]           或      [    other    ]\n"
"        [     other    ]                    [     this    ]\n"
"\n"
"反之，则是 ``other.finishes(this)``\n"

msgid ""
"\n"
"Creates a :class:`~TimeRange` from start and end :class:`~RationalTime`\\s (exclusive).\n"
"\n"
"For example, if start_time is 1 and end_time is 10, the returned will have a duration of 9.\n"
msgstr ""
"\n"
"从开始和结束 :class:`~RationalTime`\\s（不包括）创建一个 :class:`~TimeRange`。\n"
"\n"
"例如，如果 start_time 为 1 且 end_time 为 10，则返回的持续时间为 9。\n"

msgid ""
"\n"
"Creates a :class:`~TimeRange` from start and end :class:`~RationalTime`\\s (inclusive).\n"
"\n"
"For example, if start_time is 1 and end_time is 10, the returned will have a duration of 10.\n"
msgstr ""
"\n"
"从开始和结束 :class:`~RationalTime`\\s（含）创建一个 :class:`~TimeRange`。\n"
"\n"
"例如，如果 start_time 为 1 且 end_time 为 10，则返回的持续时间为 10。\n"

msgid ""
"\n"
"Media module.\n"
"\n"
"Contains all classes and enums related to media. \n"
msgstr ""
"\n"
"媒体模块。\n"
"\n"
"包含与媒体相关的所有类和枚举。\n"

msgid "Compare mode :class:`mrv2.media.CompareMode`."
msgstr "对比模式: class: `mrv2.media.CompareMode`"

msgid "Wipe center in X and Y :class:`mrv2.math.Vector2f`."
msgstr "Wipe center in X and Y :class:`mrv2.math.Vector2f`."

msgid "Wipe Rotation."
msgstr "Wipe旋转"

msgid "Overlay ( A over B )"
msgstr "覆盖 ( A over B )"

msgid "Comparison options."
msgstr "比较选项"

msgid ""
"\n"
"Math module.\n"
"\n"
"Contains all math classes.\n"
msgstr ""
"\n"
"数学模块。\n"
"\n"
"包含所有数学课程。\n"

msgid "Vector of 2 integers."
msgstr "2整数的矢量"

msgid "Vector of 2 floats."
msgstr "2浮点数的矢量"

msgid "Vector of 3 floats."
msgstr "3浮点数的矢量"

msgid "Vector of 4 floats."
msgstr "4浮点数的矢量"

msgid "Size of 2 integers."
msgstr "2整数的大小"

msgid ""
"\n"
"Image module.\n"
"\n"
"Contains all classes and enums related to image controls. \n"
msgstr ""
"\n"
"图像模块。\n"
"\n"
"包含与图像控件相关的所有类和枚举。\n"

msgid "Red Channel."
msgstr "红通道"

msgid "Green Channel."
msgstr "绿通道"

msgid "Blue Channel."
msgstr "蓝通道"

msgid "Alpha Channel."
msgstr "Alpha通道"

msgid "Image mirroring."
msgstr "图像镜像"

msgid "Flip image on X."
msgstr "翻转 X"

msgid "Flip image on Y."
msgstr "翻转 Y"

msgid "Enabled Levels."
msgstr "启用Levels"

msgid "Add a :class:`mrv2.math.Vector3f` to image."
msgstr "Add a :class:`mrv2.math.Vector3f` to image."

msgid "Change a :class:`mrv2.math.Vector3f` of brightness to image."
msgstr "Change a :class:`mrv2.math.Vector3f` of brightness to image."

msgid "Change a :class:`mrv2.math.Vector3f` of contrast to image."
msgstr "Change a :class:`mrv2.math.Vector3f` of contrast to image."

msgid "Change a :class:`mrv2.math.Vector3f` of saturation to image."
msgstr "Change a :class:`mrv2.math.Vector3f` of saturation to image."

msgid "Change tint of image to image between 0 and 1."
msgstr "图片之间的过渡值(0-1)"

msgid "Invert the color values."
msgstr "反转颜色值"

msgid "Color values."
msgstr "颜色值"

msgid "In Low Level value."
msgstr "In Low Level值"

msgid "In High Level value."
msgstr "In High Level值"

msgid "Gamma Level value."
msgstr "Gamma 值"

msgid "Out Low Level value."
msgstr "Out Low Level值"

msgid "Out High Level value."
msgstr "Out High Level值"

msgid "Levels values."
msgstr "Levels值"

msgid "Enabled EXR display."
msgstr "开启EXR显示"

msgid "Exposure value."
msgstr "曝光值"

msgid "Defog value."
msgstr "Defog值"

msgid "kneeLow value."
msgstr "kneeLow值"

msgid "kneeHigh value."
msgstr "kneeHigh值"

msgid "EXR display values."
msgstr "EXR 显示值"

msgid "Enabled Soft Clip."
msgstr "启用软剪切"

msgid "Soft clip value."
msgstr "软剪切值"

msgid "Minify filter :class:`mrv2.image.ImageFilter`."
msgstr "Minify filter :class:`mrv2.image.ImageFilter`."

msgid "Magnify filter :class:`mrv2.image.ImageFilter`."
msgstr "Magnify filter :class:`mrv2.image.ImageFilter`."

msgid "Image filters."
msgstr "图像过滤器"

msgid "Color channels :class:`mrv2.image.Channels`."
msgstr "Color channels :class:`mrv2.image.Channels`."

msgid "Mirror on X, Y or both :class:`mrv2.image.Mirror`."
msgstr "Mirror on X, Y or both :class:`mrv2.image.Mirror`."

msgid "Color options :class:`mrv2.image.Color`."
msgstr "Color options :class:`mrv2.image.Color`."

msgid "Levels options :class:`mrv2.image.Levels`."
msgstr "Levels options :class:`mrv2.image.Levels`."

msgid "EXR Display options :class:`mrv2.image.EXRDisplay`.."
msgstr "EXR Display options :class:`mrv2.image.EXRDisplay`.."

msgid "Soft Clip options :class:`mrv2.image.SoftClip`.."
msgstr "Soft Clip options :class:`mrv2.image.SoftClip`.."

msgid "Display options."
msgstr "显示选项"

msgid "LUT enabled."
msgstr "开启LUT"

msgid "LUT filename."
msgstr "LUT文件名"

msgid "LUT transformation order."
msgstr "LUT变换顺序"

msgid "LUT options."
msgstr "LUT选项"

msgid "Video Levels."
msgstr "视频Levels"

msgid "Alpha blending algorithm"
msgstr "Alpha 混合算法"

msgid "Image Filters"
msgstr "图像过滤器"

msgid "Image options."
msgstr "图像选项"

msgid "Environment Map type."
msgstr "环境贴图类型"

msgid "Horizontal aperture"
msgstr "水平光圈"

msgid "Vertical aperture"
msgstr "垂直光圈"

msgid "Focal Length"
msgstr "Focal Length"

msgid "Rotation on X"
msgstr "旋转X"

msgid "Rotation on Y"
msgstr "旋转Y"

msgid "Subdivision on X"
msgstr "细分X"

msgid "Subdivision on Y"
msgstr "细分Y"

msgid "Spin"
msgstr "旋转"

msgid "EnvironmentMap options."
msgstr "环境贴图选项"

msgid "Stereo 3d input :class:`mrv2.image.StereoInput`.."
msgstr "Stereo 3d input :class:`mrv2.image.StereoInput`.."

msgid "Stereo 3d output :class:`mrv2.image.StereoOutput`.."
msgstr "Stereo 3d output :class:`mrv2.image.StereoOutput`.."

msgid "Separation between left and right eye."
msgstr "左眼右眼独立"

msgid "Swap left and right eye"
msgstr "左眼右眼互换"

msgid "Stereo3D options."
msgstr "Stereo3D 选项"

msgid "Background type :class:`mrv2.image.Background`.."
msgstr "Background type :class:`mrv2.image.Background`.."

msgid "Checkers Color0 :class:`mrv2.image.Color4f`.."
msgstr "Checkers Color0: class: `mrv2.image.Color4f`.."

msgid "Checkers Color1 :class:`mrv2.image.Color4f`.."
msgstr "Checkers Color1: class: `mrv2.image.Color4f`.."

msgid "Checkers Size :class:`mrv2.math.Size2i`.."
msgstr "Checkers Size: class: `mrv2.math.Size2i`.."

msgid "Background options."
msgstr "背景选项"

msgid "Gets the current background options."
msgstr "获取当前背景选项"

msgid "Sets the current background options."
msgstr "设置当前背景选项"

msgid "Gets the current OCIO config file."
msgstr "获取当前OCIO配置文件"

msgid "Sets the current OCIO config file."
msgstr "设置当前OCIO配置文件"

msgid "Gets the current input color space."
msgstr "获取当前输入的颜色空间"

msgid "Gets a list of all input color spaces."
msgstr "获取所有输入颜色空间的列表"

msgid "Set the input color space."
msgstr "设置输入颜色空间"

msgid "Gets the current Display/View."
msgstr "获取当前显示/视图"

msgid "Gets the list of Displays/Views."
msgstr "获取显示/视图列表"

msgid "Set an OCIO Display/View."
msgstr "设置 OCIO 显示/视图。"

msgid "Gets the current OCIO look."
msgstr "获取当前 OCIO 显示"

msgid "Gets a list of all OCIO looks."
msgstr "获取所有 OCIO 显示列表"

msgid "Set the OCIO look by name."
msgstr "设置 OCIO 显示名称"

msgid "Return all the files."
msgstr "返回所有文件"

msgid "Return all the active files."
msgstr "返回所有活动文件"

msgid "Return the A file item."
msgstr "返回A文件"

msgid "Return the A file index."
msgstr "返回A文件索引"

msgid "Return the list of B files."
msgstr "返回B文件列表"

msgid "Return the list of B indexes."
msgstr "返回B文件列表索引"

msgid "Close the current A file."
msgstr "关闭当前A文件"

msgid "Close all files."
msgstr "关闭所有文件"

msgid "Set the A file index."
msgstr "设置A文件索引"

msgid "Set a new B file index."
msgstr "设置B文件新的索引"

msgid "Set a new stereo file index."
msgstr "设置新的立体声文件索引"

msgid "Toggle the B file index."
msgstr "开关B文件索引"

msgid "Clear the B indexes."
msgstr "清理B索引"

msgid "Return the list of layers."
msgstr "返回层列表"

msgid "Set layer for file item."
msgstr "设置文件项的层"

msgid "Set compare time."
msgstr "设置比较时间"

msgid "Get compare time."
msgstr "获取比较时间"

msgid "Set the first version for current media."
msgstr "设置当前媒体的第一个版本"

msgid "Set the previous version for current media."
msgstr "设置当前媒体的上一个版本"

msgid "Set the next version for current media."
msgstr "设置当前媒体的下一个版本"

msgid "Set the last version for current media."
msgstr "设置当前媒体的最后版本"

msgid "Path :class:`mrv2.Path` to the File Media."
msgstr "Path :class:`mrv2.Path` to the File Media."

msgid "Audio path :class:`mrv2.Path` to the File Media if any."
msgstr "Audio path :class:`mrv2.Path` to the File Media if any."

msgid "Time range :class:`mrv2.TimeRange` of the File Media."
msgstr "Time range :class:`mrv2.TimeRange` of the File Media."

msgid "Speed (FPS) of the File Media."
msgstr "媒体文件的速度(FPS)"

msgid "Playback state :class:`mrv2.timeline.Playbacks` of the File Media."
msgstr "Playback state :class:`mrv2.timeline.Playbacks` of the File Media."

msgid "Loop state :class:`mrv2.timeline.Loop` of the File Media."
msgstr "Loop state :class:`mrv2.timeline.Loop` of the File Media."

msgid "Current time :class:`mrv2.RationalTime` of the File Media."
msgstr "Current time :class:`mrv2.RationalTime` of the File Media."

msgid "In/Out range :class:`mrv2.TimeRange` of the File Media."
msgstr "内/外部范围 :class:`mrv2.TimeRange' of the File Media."

msgid "Video layer of the File Media."
msgstr "文件媒体视频层"

msgid "Volume of the File Media."
msgstr "文件媒体音量"

msgid "Mute state of the File Media."
msgstr "文件媒体静音状态"

msgid "Audio offset of the File Media."
msgstr "文件媒体音频偏移"

msgid "Class used to hold a media item."
msgstr "用于持有媒体项目的类"

msgid "Save annotations."
msgstr "保存注释"

msgid "Save resolution."
msgstr "保存分辨率"

msgid "FFmpeg Profile."
msgstr "FFmpeg Profile"

msgid "FFmpeg Preset."
msgstr "FFmpeg Preset"

msgid "FFmpeg Pixel Format."
msgstr "FFmpeg Pixel格式"

msgid "FFmpeg video encoding with hardware if possible."
msgstr "FFmpeg video encoding with hardware if possible."

msgid "FFmpeg Override color characteristics."
msgstr "FFmpeg Override color characteristics."

msgid "FFmpeg Color Range."
msgstr "FFmpeg 颜色范围"

msgid "FFmpeg Color Space."
msgstr "FFmpeg 颜色空间"

msgid "FFmpeg Color Primaries."
msgstr "FFmpeg Color Primaries."

msgid "FFmpeg Color Transfer Characteristics."
msgstr "FFmpeg Color Transfer Characteristics."

msgid "FFmpeg Audio Codec."
msgstr "FFmpeg Audio Codec."

msgid "OpenEXR's Compression."
msgstr "OpenEXR 压缩"

msgid "OpenEXR's Pixel Type."
msgstr "OpenEXR Pixel 类型"

msgid "OpenEXR's Zip Compression Level."
msgstr "OpenEXR Zip 压缩率"

msgid "OpenEXR's DWA Compression Level."
msgstr "OpenEXR DWA 压缩率"

msgid ""
"\n"
"Command module.\n"
"\n"
"Used to run main commands and get arguments and set the display, image, compare, LUT options.\n"
msgstr ""
"\n"
"Command module.\n"
"\n"
"Used to run main commands and get arguments and set the display, image, compare, LUT options.\n"

msgid ""
"Get command-line arguments passed as single quoted string to -pythonArgs."
msgstr "-pythonArgs"

msgid "Open file with optional audio."
msgstr "用可选音频打开文件"

msgid "Compare two file items with a compare mode."
msgstr "用比较模式比较两个文件"

msgid "Close the file item."
msgstr "关闭文件项"

msgid "Close all file items."
msgstr "关闭所有文件项"

msgid "Return the root path to the installation of mrv2."
msgstr "返回 mrv2 安装的根路径。"

msgid "Return the path to preferences of mrv2."
msgstr "Return the path to preferences of mrv2."

msgid "Return the display options."
msgstr "返回显示选项"

msgid "Set the display options."
msgstr "设置显示选项"

msgid "Return the LUT options."
msgstr "返回LUT选项"

msgid "Set the LUT options."
msgstr "设置LUT选项"

msgid "Return the image options."
msgstr "返回图像选项"

msgid "Set the image options."
msgstr "设置图像选项"

msgid "Return the environment map options."
msgstr "返回环境贴图选项"

msgid "Set the environment map options."
msgstr "设置环境贴图选项"

msgid "Set the compare options."
msgstr "设置比较选项"

msgid "Set the stereo 3D options."
msgstr "设置stereo 3D选项"

msgid "Get the backend of mrv2."
msgstr "获取mrv2的后端。"

msgid "Get the language of mrv2."
msgstr "获取 mrv2 语言."

msgid "Get the layers of the timeline (GUI)."
msgstr "获取当前时间轴的层 (GUI)."

msgid "Get the version of mrv2."
msgstr "获取 mrv2 版本"

msgid ""
"Call Fl::check to update the GUI and return the number of seconds that "
"elapsed."
msgstr ""
"Call Fl::check to update the GUI and return the number of seconds that "
"elapsed."

msgid "Returns true if audio is muted."
msgstr "Returns true if audio is muted."

msgid "Runs the same or a new mrv2 with a session file."
msgstr "Runs the same or a new mrv2 with a session file."

msgid "Set the muting of the audio."
msgstr "设定音频静音"

msgid "Toggle Image Auto Normalize."
msgstr "开关图像自动归一化"

msgid "Toggle Data Window."
msgstr "开关数据窗口"

msgid "Toggle Display Window."
msgstr "开关显示窗口"

msgid "Toggle Ignored Display Window on OpenEXRs."
msgstr "开关忽略OpenEXR的显示窗口"

msgid "Toggle Image invalid values."
msgstr "开关图像无效值"

msgid "Toggle Safe Areas."
msgstr "开关安全区"

msgid "Get the playback volume."
msgstr "获取音量"

msgid "Set the playback volume."
msgstr "设置音量"

msgid "Save a movie or sequence from the front layer."
msgstr "从前层保存一个影片或序列"

msgid "Save a single frame."
msgstr "保存一个框架 。"

msgid "Save multiple annotation frames."
msgstr "保存多个注解框 。"

msgid "Save multiple frames."
msgstr "保存多个帧 。"

msgid "Save an .otio file from the current selected image."
msgstr "从选中图片保存.otio文件"

msgid "Save a PDF document with all annotations and notes."
msgstr "保存PDF文件,带有所有注释"

msgid ""
"\n"
"Annotations module.\n"
"\n"
"Contains all functions and classes related to the annotationss.\n"
msgstr ""
"\n"
"注释模块\n"
"\n"
"Contains all functions and classes related to the annotationss.\n"

msgid "Add notes annotations to current clip at a certain time."
msgstr "在某个时间将注释添加到当前剪辑中"

msgid "Add notes annotations to current clip at a certain frame."
msgstr "在某帧将注释添加到当前剪辑中"

msgid "Add notes annotations to current clip at certain seconds."
msgstr "在某秒将注释添加到当前剪辑中"

msgid "Get all times for annotations."
msgstr "获取所有时间的注释 。"

msgid "Get all voice annotations for current frame."
msgstr "获取当前帧的所有语音注释。"

msgid "Open with Audio"
msgstr "打开音频"

msgid "Video"
msgstr "视频"

msgid "Audio"
msgstr "音频"

msgid "OK"
msgstr "Ok"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "{0} - Channels: {1} {2} {3}"
msgstr "{0} - Channels: {1} {2} {3}"

msgid "Usage time for demo exceeded"
msgstr "演示使用时间已超出"

msgid "Play timelines, movies, and image sequences."
msgstr "播放时间轴、影片和图像序列"

msgid "Timelines, movies, image sequences, USD assets or folders."
msgstr "时间表、电影、图像序列、美元资产或文件夹。"

msgid "Debug verbosity."
msgstr "Debug verbosity."

msgid "Log verbosity."
msgstr "逻辑动词 。"

msgid "Audio file name."
msgstr "音频文件名"

msgid "A/B comparison \"B\" file name."
msgstr "A/B comparison \"B\" file name."

msgid "A/B comparison mode."
msgstr "A/B 比较模式"

msgid "A/B comparison wipe center."
msgstr "A/B 比较中心"

msgid "A/B comparison wipe rotation."
msgstr "A/B 比较旋转"

msgid "Create OpenTimelineIO EDL from the list of clips provided."
msgstr "从剪辑片段列表中创建OpenTimelineIO EDL"

msgid "OpenTimelineIO Edit mode."
msgstr "OpenTimelineIO 编辑模式"

msgid "Load the images as still images not sequences."
msgstr "将图像载入为静止图像, 而不是序列"

msgid "Playback speed."
msgstr "播放速度"

msgid "Playback mode."
msgstr "播放模式"

msgid "Playback loop mode."
msgstr "播放循环模式"

msgid "Seek to the given time, in value/fps format.  Example: 50/30."
msgstr "寻找给定时间, 值/fps 格式表示. 例如: 50/30"

msgid "Set the in/out points range in start/end/fps format, like 23/120/24."
msgstr "设置起始范围, 以起始/结束/fps格式. 例如 23/120/24"

msgid "OpenColorIO input color space."
msgstr "OpenColorIO 输入色彩空间"

msgid "OpenColorIO display name."
msgstr "OpenColorIO 显示名称"

msgid "OpenColorIO view name."
msgstr "OpenColorIO 视图名称"

msgid "OpenColorIO look name."
msgstr "OpenColorIO 外观名称"

msgid "LUT file name."
msgstr "LUT 文件名"

msgid "LUT operation order."
msgstr "LUT执行顺序"

msgid "Don't load python for faster startup."
msgstr "为加快启动速度，请不要加载 Python。"

msgid "Python Script to run and exit."
msgstr "运行和退出 Python 脚本"

msgid ""
"Python Arguments to pass to the Python script as a single quoted string like"
" \"arg1 'arg2 asd' arg3\", stored in cmd.argv."
msgstr ""
"Python Arguments to pass to the Python script as a single quoted string like"
" \"arg1 'arg2 asd' arg3\", stored in cmd.argv."

msgid "Reset settings to defaults."
msgstr "重置设置为默认值"

msgid "Reset hotkeys to defaults."
msgstr "重置快捷键为默认值"

msgid "Start a server.  Use -port to specify a port number."
msgstr "启动服务器。 使用 - port 指定端口号"

msgid "Connect to a server at <value>.  Use -port to specify a port number."
msgstr "连接到 <value> 上的服务器。 使用 - port 指定端口号"

msgid ""
"Port number for the server to listen to or for the client to connect to."
msgstr "服务器监听或客户端连接的端口号"

msgid "Return the version and exit."
msgstr "返回版本并退出"

msgid "Cannot create window"
msgstr "无法创建窗口"

msgid "About mrv2"
msgstr "关于 mrv2"

msgid "Hide mrv2"
msgstr "隐藏 mrv2"

msgid "Hide Others"
msgstr "隐藏其它"

msgid "Services"
msgstr "服务"

msgid "Show All"
msgstr "全部显示"

msgid "Quit mrv2"
msgstr "退出 mrv2"

msgid "Install Location: "
msgstr "安装位置 :"

msgid "Studio Location: "
msgstr "工作室位置: "

msgid "Preferences Location: "
msgstr "首选项位置 :"

msgid "Temp Location: "
msgstr "临时位置："

msgid "Could not read python script '{0}'"
msgstr "无法读取 python 脚本 '{0}'"

msgid "Running python script '{0}'"
msgstr "运行 python 脚本 '{0}'"

msgid "with Arguments:"
msgstr "参数 :"

msgid "Python Error: "
msgstr "Python 错误 :"

msgid "Filename '{0}' does not exist or does not have read permissions."
msgstr "文件名 '{0}' 不存在, 或者没有读取权限 。"

msgid "Print the log to the console."
msgstr "打印到控制台的日志 。"

msgid "Show this message."
msgstr "显示此消息 。"

msgid "Cannot parse option \"{0}\": {1}"
msgstr "无法分析“ {0} ” 选项 : {1}"

msgid "Cannot parse argument \"{0}\": {1}"
msgstr "无法分析参数“ {0} ” : {1}"

msgid "Usage:\n"
msgstr "用法 :\n"

msgid " [option]..."
msgstr "[选择]..."

msgid "Arguments:\n"
msgstr "参数 :\n"

msgid "Options:\n"
msgstr "选项 :\n"

msgid "Files"
msgstr "文件"

msgid "Compare"
msgstr "比较"

msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid "Stereo 3D"
msgstr "Stereo 3D"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Client"
msgstr "客户端"

msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgid "Host"
msgstr "Host"

msgid "Host name or IP to connect to.  For example: 127.0.0.1"
msgstr "要连接的主机名或 IP 。 例如: 127.0.1"

msgid "Previously used Hosts"
msgstr "先前使用过的主机"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid ""
"Port to connect to.  Make sure your firewall and router allows read/write "
"through it."
msgstr "要连接的端口。 请确定您的防火墙和路由器允许通过它读写"

msgid "Connect"
msgstr "连接"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

msgid "Shutdown"
msgstr "关闭"

msgid "&File/&Open"
msgstr "&File/&Open"

msgid "&File/&Save"
msgstr "&File/&Save"

msgid "&Edit/&Undo"
msgstr "&Edit/&Undo"

msgid "&Edit/Cu&t"
msgstr "&Edit/Cu&t"

msgid "&Edit/&Copy"
msgstr "&Edit/&Copy"

msgid "&Edit/&Paste"
msgstr "&Edit/&Paste"

msgid "&Edit/&Delete"
msgstr "&Edit/&Delete"

msgid "&Edit/&Comment Selection"
msgstr "&Edit/&Comment Selection"

msgid "&Edit/&Uncomment Selection"
msgstr "&Edit/&Uncomment Selection"

msgid "&Search/&Find..."
msgstr "&Search/&Find..."

msgid "&Search/F&ind Again"
msgstr "&Search/F&ind Again"

msgid "&Search/&Replace"
msgstr "&Search/&Replace"

msgid "&Search/&Replace Again"
msgstr "&Search/&Replace Again"

msgid "Clear/&Output"
msgstr "Clear/&Output"

msgid "Clear/&Editor"
msgstr "Clear/&Editor"

msgid "Editor/&Run Code"
msgstr "Editor/&Run Code"

msgid "Editor/Toggle &Line Numbers"
msgstr "Editor/Toggle &Line Numbers"

msgid "Editor/&Jump to Error"
msgstr "Editor/&Jump to Error"

msgid "Editor/&External Editor"
msgstr "Editor/&External Editor"

msgid "Scripts/Add To Script List"
msgstr "脚本/添加到脚本列表"

msgid "Scripts/%s"
msgstr "脚本/%s"

msgid ""
"Type in your python code here.  Select an area to execute just a portion of "
"it.  Press Keypad Enter to run it."
msgstr "在此输入 python 代码。 选择一个区域执行它的一部分。 按Enter 键运行"

msgid "Python file {0} already exists.  Do you want to overwrite it?"
msgstr "Python 文件 {0} 已经存在。 您想要覆盖它吗?"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "Failed to open the file for writing."
msgstr "打开文件失败 。"

msgid "Failed to write to the file."
msgstr "写入文件失败"

msgid "The stream is in an unrecoverable error state."
msgstr "Stream处于无法恢复的错误状态 。"

msgid "Type your editor command"
msgstr "键入编辑器命令"

msgid "{0} will be replaced with the line number.  {1} with the file name"
msgstr "{0} 将被替换为行号 。 {1} 将替换为文件名"

msgid "Regular expression error: {0}"
msgstr "正则表达式错误: {0}"

msgid "Could not open python editor: {0}"
msgstr "无法打开 python 编辑器: {0}"

msgid "Search String:"
msgstr "搜索字符串 :"

msgid "No occurrences of '%s' found!"
msgstr "找不到 '%s' 发生事件!"

msgid "Input"
msgstr "投入"

msgid "NDI Connection"
msgstr "NDI 连接"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Fast Format"
msgstr "快速格式"

msgid "Best Format"
msgstr "最佳格式"

msgid "With Audio"
msgstr "带音频"

msgid "Without Audio"
msgstr "无音频"

msgid "Output"
msgstr "输出"

msgid "Start streaming"
msgstr "开始流流"

msgid "With Metadata"
msgstr "带有元元元数据"

msgid "Without Metadata"
msgstr "没有元元数据"

msgid "Streaming {0} {1}..."
msgstr "串流 {0} {1}..."

msgid "Stop streaming"
msgstr "停止流流"

msgid "Toggle other eye stereo image."
msgstr "切换其它眼睛立体图像 。"

msgid "Image"
msgstr "图像"

msgid "Anaglyph"
msgstr "形体"

msgid "Scanlines"
msgstr "扫描线"

msgid "Columns"
msgstr "列"

msgid "Checkerboard"
msgstr "棋盘格"

msgid "Graphics Card"
msgstr "显卡"

msgid "Adjustments"
msgstr "调整"

msgid "Eye Separation"
msgstr "左右眼分离"

msgid "Separation of left and right eye."
msgstr "左眼和右眼分开"

msgid "Swap Eyes"
msgstr "交换眼睛"

msgid "Swap left and right eyes."
msgstr "左眼和右眼交换"

msgid "Cache"
msgstr "缓存"

msgid "      Gigabytes"
msgstr "千兆字节"

msgid "Cache in Gigabytes."
msgstr "Gigabytes 缓存 。"

msgid "   Read Ahead"
msgstr "读头"

msgid "Read Ahead in seconds"
msgstr "数头秒数"

msgid "Read Behind"
msgstr "读后"

msgid "Read Behind in seconds"
msgstr "读后秒数"

msgid "File Sequences"
msgstr "文件序列"

msgid "Audio file name"
msgstr "音频文件名"

msgid "Maximum Digits"
msgstr "最大位数"

msgid "Performance"
msgstr "性能"

msgid "Changes force a reload of the current movie file."
msgstr "强制重新加载当前影片"

msgid "Timer mode"
msgstr "定时器模式"

msgid "Audio buffer frames"
msgstr "音频缓冲帧数"

msgid "Video Requests"
msgstr "视频请求"

msgid "Audio Requests"
msgstr "音频请求"

msgid "Sequence I/O threads"
msgstr "I/O 线程序列"

msgid "FFmpeg YUV to RGB conversion"
msgstr "FFmpeg YUV 到 RGB 转换"

msgid "FFmpeg Color Accuracy"
msgstr "FFmpeg 颜色精确度"

msgid ""
"When this setting is on, color accuracy is chosen when decoding YUV420_P8 "
"movies that have Color Space as 'unknown', at the cost of some performance."
msgstr "当此设置启用时, 解码 YUV420_ P8时色彩空间为 未知, 有部分性能消耗"

msgid "FFmpeg I/O threads"
msgstr "FFmpeg I/O 线程"

msgid ""
"This value controls the number of threads that FFmpeg uses.  For most "
"movies, it should be left at 0.  Some movies will show black frames.  For "
"any like that, you should set them to 1, press Enter and reload the movie "
"file."
msgstr ""
"此值控制 FFmpeg 使用的线程数。 对于大多数影片来说, 它应该保留在 0 。 有些影片会显示黑帧，这时应该设置为 1, 按 Enter 键重载影片"

msgid "Default Settings"
msgstr "默认设置"

msgid ""
"This will reset all your settings to their default.  Are you sure you want "
"to continue?"
msgstr "这将您的所有设置重置为默认值。 您确定要继续吗?"

msgid "Drop a clip here to create a playlist."
msgstr "拖拽一个片段来创建播放列表"

msgid "Create an empty timeline with a video and audio track."
msgstr "创建带视频和音频音轨的空时间轴"

msgid "Create a timeline from the selected clip."
msgstr "从选中的剪辑创建一个时间轴"

msgid ""
"Save current EDL to a permanent location, making paths relative if possible."
msgstr "将当前 EDL 保存到永久位置(相对路径)"

msgid "Close current EDL."
msgstr "关闭当前 EDL"

msgid "Clear the messages"
msgstr "清除信息"

msgid "Turn off image warping."
msgstr "关闭图像扭曲"

msgid "Spherical"
msgstr "球面"

msgid "Wrap the image or images onto a sphere."
msgstr "将图像环绕到球体上"

msgid "Cubic"
msgstr "立方体"

msgid "Wrap the image or images onto a cube."
msgstr "将图像或图像折叠到立方体上"

msgid "Projection"
msgstr "投射"

msgid "   H. Aperture"
msgstr "H. 光圈"

msgid "Horizontal Aperture of the Projection."
msgstr "投影的横向光圈"

msgid "    V. Aperture"
msgstr "V. 光圈"

msgid "Vertical Aperture of the Projection."
msgstr "投影的垂直光圈"

msgid ""
"Focal Length of the Projection. Use Shift + left mouse button to change or "
"the mousewheel."
msgstr "投影焦距。 使用 Shift + 鼠标左键或鼠标轮修改"

msgid "Rotation"
msgstr "旋转"

msgid "Spin with middle mouse instead of rotating with it."
msgstr "用鼠标中键旋转"

msgid ""
"Rotation in X of the projection.  Use middle mouse button to move around."
msgstr "投影的 X 旋转。 使用鼠标中键移动"

msgid ""
"Rotation in Y of the projection.  Use middle mouse button to move around."
msgstr "投影的 Y 旋转。 使用鼠标中键移动"

msgid "Subdivisions"
msgstr "细分"

msgid "Subdivision of the sphere when doing spherical projections"
msgstr "进行球投影时的细分"

msgid "Subdivision of the sphere in X."
msgstr "X 细分"

msgid "Subdivision of the sphere in Y."
msgstr "Y 细分"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Both"
msgstr "全部"

msgid "Attribute"
msgstr "属性"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Main"
msgstr "主要"

msgid "Subtitle"
msgstr "字幕"

msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

msgid "PAL Video"
msgstr "PAL 视频"

msgid "NTSC Video"
msgstr "NTSC 视频"

msgid "35mm Academy"
msgstr "35mm Academy"

msgid "Widescreen (HDTV + STV)"
msgstr "宽屏 (HDTV + STV)"

msgid "35mm European Widescreen"
msgstr "35mm European Widescreen"

msgid "Early 35mm"
msgstr "Early 35mm"

msgid "HDTV / Widescreen 16:9"
msgstr "HDTV/宽屏 16: 9"

msgid "35mm Flat"
msgstr "35mm Flat"

msgid "70mm"
msgstr "70mm"

msgid "35mm Anamorphic"
msgstr "35mm Anamorphic"

msgid "35mm Panavision"
msgstr "35mm Panavision"

msgid "Cinemascope"
msgstr "Cinemascope"

msgid "MGM Camera 65"
msgstr "MGM 相机 65"

msgid "Load"
msgstr "导入"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "1:1"
msgstr "1:1"

msgid "1:2"
msgstr "1:2"

msgid "1:4"
msgstr "1:4"

msgid "1:8"
msgstr "1:8"

msgid "1:16"
msgstr "1:16"

msgid "Pick"
msgstr "选取"

msgid "%.3f seconds "
msgstr "% 3f 秒"

msgid "Video Stream #%d"
msgstr "视频流 #%d"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Codec"
msgstr "Codec"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Width"
msgstr "宽度"

msgid "Width of clip"
msgstr "剪辑宽度"

msgid "Height"
msgstr "高度"

msgid "Height of clip"
msgstr "剪辑高度"

msgid "Aspect Ratio"
msgstr "Aspect Ratio"

msgid "Aspect ratio of clip"
msgstr "Aspect ratio of clip"

msgid "Pixel Ratio"
msgstr "像素比"

msgid "Pixel ratio of clip"
msgstr "剪辑像素比"

msgid "Mipmap Level"
msgstr "Mipmap 级别"

msgid "X Ripmap Level"
msgstr "X提取图级别"

msgid "Y Ripmap Level"
msgstr "YRipmap 水平"

msgid "DOWN"
msgstr "下下"

msgid "UP"
msgstr "UP"

msgid "Rounding Mode"
msgstr "圆圆模式"

msgid "Video Rotation"
msgstr "视频旋转"

msgid "Compression"
msgstr "压缩"

msgid "Compression Num. Scanlines"
msgstr "压缩纳米. 扫描线"

msgid "Number of Compression Scanlines"
msgstr "压缩扫描线数量"

msgid "Lossy Compression"
msgstr "损失压缩"

msgid "Deep Compression"
msgstr "深压缩"

msgid "unsigned byte (8-bits per channel)"
msgstr "unsigned byte (8-bits per channel)"

msgid "(10-bits per channel)"
msgstr "(10-bits per channel)"

msgid "(12-bits per channel)"
msgstr "(12-bits per channel)"

msgid "unsigned short (16-bits per channel)"
msgstr "unsigned short (16-bits per channel)"

msgid "half float (16-bits per channel)"
msgstr "half float (16-bits per channel)"

msgid "unsigned int (32-bits per channel)"
msgstr "unsigned int (32-bits per channel)"

msgid "float (32-bits per channel)"
msgstr "float (32-bits per channel)"

msgid "Unknown bit depth"
msgstr "未知位数深度"

msgid "Depth"
msgstr "深度"

msgid "Bit depth of clip"
msgstr "剪辑位深度"

msgid "Image Channels"
msgstr "图像通道"

msgid "Number of channels in clip"
msgstr "剪辑中的频道数量"

msgid "YUV Coefficients"
msgstr "YUV 系数"

msgid "YUV Coefficients used for video conversion"
msgstr "YUV 用于视频转换的系数"

msgid "Video Levels"
msgstr "视频级别"

msgid "Color Primaries"
msgstr "Color Primaries"

msgid "Color TRC"
msgstr "Color TRC"

msgid "Color Transfer Characteristics"
msgstr "Color Transfer Characteristics"

msgid "Color Space"
msgstr "色彩空间"

msgid "Color Transfer Space"
msgstr "色彩转换空间"

msgid "HDR Red Primaries"
msgstr "HDR 红色原始资料"

msgid "HDR Green Primaries"
msgstr "HDR 绿色原始知识"

msgid "HDR Blue Primaries"
msgstr "HDR 蓝色原始情况"

msgid "HDR White Primaries"
msgstr "HDR 白特权"

msgid "HDR Display Mastering Luminance"
msgstr "HDR 显示主控能力"

msgid "HDR maxCLL"
msgstr "HDR 最大CLL"

msgid "HDR maxFALL"
msgstr "HDR 最大FALL"

msgid "FFmpeg Pixel Format"
msgstr "FFmpeg 像素格式"

msgid "Render Pixel Format"
msgstr "渲染像素格式"

msgid "Directory"
msgstr "目录"

msgid "Directory where clip resides"
msgstr "片段存放目录"

msgid "Filename"
msgstr "文件名"

msgid "Filename of the clip"
msgstr "片段文件名"

msgid "Audio Directory"
msgstr "音频目录"

msgid "Directory where audio clip resides"
msgstr "音频片段所在目录"

msgid "Audio Filename"
msgstr "音频文件名"

msgid "Filename of the audio clip"
msgstr "音频片段的文件名"

msgid "Video Streams"
msgstr "视频流"

msgid "Number of video streams in file"
msgstr "文件中的视频流数"

msgid "Audio Streams"
msgstr "音频流"

msgid "Number of audio streams in file"
msgstr "文件中的音频流数"

msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

msgid "Beginning frame of clip"
msgstr "片段的开始帧"

msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

msgid "Ending frame of clip"
msgstr "片段的结束帧"

msgid "First Frame"
msgstr "第一帧"

msgid "First frame of clip - User selected"
msgstr "用户选择的片段第一帧"

msgid "Last Frame"
msgstr "最后一帧"

msgid "Last frame of clip - User selected"
msgstr "用户选择的片段最后一帧"

msgid "(PAL Fields)"
msgstr "(PAL Fields)"

msgid "(NTSC Fields)"
msgstr "(NTSC Fields)"

msgid "Default Speed"
msgstr "默认速度"

msgid "Default Speed in Frames per Second"
msgstr "默认速度(帧每秒)"

msgid "Current Speed"
msgstr "当前速度"

msgid "Current Speed (Frames Per Second)"
msgstr "当前速度(帧每秒)"

msgid "Disk space"
msgstr "磁盘空间"

msgid "Creation Date"
msgstr "创建日期"

msgid "Creation date of file"
msgstr "文件创建日期"

msgid "Modified Date"
msgstr "修改日期"

msgid "Last modified date of file"
msgstr "文件的最近修改日期"

msgid "Load an image or movie file"
msgstr "载入图像或影片"

msgid "Audio Stream #%d"
msgstr "音频流 #%d"

msgid "FourCC"
msgstr "FourCC"

msgid "Four letter ID"
msgstr "Four letter ID"

msgid "Channels"
msgstr "Channels"

msgid "Number of audio channels"
msgstr "音频数量"

msgid "Format"
msgstr "格式"

msgid "%d Hz."
msgstr "%d Hz."

msgid "Frequency"
msgstr "频率"

msgid "Frequency of audio"
msgstr "音频频率"

msgid "%d kb/s"
msgstr "% d kb/s"

msgid "Max. Bitrate"
msgstr "最大比特率"

msgid "Disposition"
msgstr "处理"

msgid "Disposition of Track"
msgstr "音轨处理"

msgid "Start"
msgstr "开始"

msgid "Start of Audio"
msgstr "音频开始"

msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

msgid "Duration of Audio"
msgstr "音频持续时间"

msgid "Subtitle Stream #%d"
msgstr "字幕流 #%d"

msgid "Codec Name"
msgstr "编码器名称"

msgid "Closed Captions"
msgstr "关闭的字幕"

msgid "Video has Closed Captions"
msgstr "视频有关闭的字幕"

msgid "Avg. Bitrate"
msgstr "Avg. Bitrate"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Language if known"
msgstr "已知语言"

msgid "Start of Subtitle"
msgstr "字幕开始"

msgid "Duration of Subtitle"
msgstr "字幕持续时间"

msgid "Linear"
msgstr "Linear"

msgid "Logarithmic"
msgstr "Logarithmic"

msgid "Square Root"
msgstr "Square Root"

msgid "Channel"
msgstr "频道"

msgid "Red"
msgstr "红"

msgid "Green"
msgstr "绿"

msgid "Blue"
msgstr "蓝"

msgid "Lumma"
msgstr "Lumma"

msgid "Select main A image."
msgstr "选择主图像 。"

msgid "Open a filename"
msgstr "打开文件名"

msgid "Open a filename with audio"
msgstr "打开文件名，带音频"

msgid "Close current filename"
msgstr "关闭当前文件"

msgid "Close all filenames"
msgstr "关闭所有文件"

msgid "Previous filename"
msgstr "上一个文件"

msgid "Next filename"
msgstr "下一个文件"

msgid "Filter EDLs"
msgstr "过滤器 EDLs"

msgid "Select one or more B images."
msgstr "选择一个或多个 B 图像 。"

msgid "Select between Relative or Absolute Compare Time Mode"
msgstr "在相对比较或绝对比较模式之间选择"

msgid "Compare A"
msgstr "比较A"

msgid "Compare B"
msgstr "比较B"

msgid ""
"Wipe between the A and B files\n"
"\n"
"Use the Option key + left mouse button to move the wipe in X or in Y"
msgstr "在 A 和 B 文件之间擦拭 使用 Option键 + 鼠标左键 + 鼠标左键来移动 X 或 Y 中的擦拭"

msgid ""
"Wipe between the A and B files\n"
"\n"
"Use the Alt key + left mouse button to move the wipe in X or in Y."
msgstr "A 和 B 文件之间的擦拭 使用 Alt 键 + 鼠标左键来移动 X 或 Y 中的擦拭 。"

msgid "Overlay the A and B files with optional transparencyy"
msgstr "以可选透明方式覆盖 A 和 B 文件"

msgid "Difference the A and B files"
msgstr "A和B文件的差异"

msgid "Compare the A and B files side by side"
msgstr "比较 A 和 B 文件（并排）"

msgid "Show the A file above the B file"
msgstr "在 B 文件上方显示 A 文件"

msgid "Tile the A and B files"
msgstr "将 A 和 B Tile放置"

msgid "Wipe"
msgstr "擦去"

msgid "Use the Option key + left mouse button to move the wipe in X."
msgstr "使用 Option键 + 鼠标左键按钮移动 X 中的擦拭"

msgid "Use the Alt key + left mouse button to move the wipe in X."
msgstr "使用 Alt 键 + 鼠标左键按钮移动 X 中的擦拭"

msgid "Use the Option key + left mouse button to move the wipe in Y."
msgstr "使用 Option键 + 鼠标左键按钮移动 Y 中的擦拭"

msgid "Use the Alt key + left mouse button to move the wipe in Y."
msgstr "使用 Alt 键 + 鼠标左键按钮移动 Y 中的擦拭"

msgid "Wipe Rotation.  Use Shift + left mouse button along X to rotate wipe."
msgstr "擦拭旋转。 使用 Shift + 鼠标左键旋转擦拭沿着X轴旋转"

msgid "Overlay"
msgstr "重叠"

msgid "Use the Option key + left mouse button to change transparency."
msgstr "使用 Option 键 + 鼠标左键按钮来改变透明度"

msgid "Use the Alt key + left mouse button to change transparency."
msgstr "使用 Alt 键 + 鼠标左键按钮来改变透明度"

msgid "LUT"
msgstr "LUT"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Order"
msgstr "顺序"

msgid "Color Controls"
msgstr "颜色控制"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Contrast"
msgstr "对比"

msgid "Saturation"
msgstr "饱和度"

msgid "Tint"
msgstr "过渡"

msgid "Invert"
msgstr "反向"

msgid "Levels"
msgstr "层级"

msgid "In Low"
msgstr "In 低"

msgid "In High"
msgstr "In 高"

msgid "Gamma"
msgstr "Gamma"

msgid "Out Low"
msgstr "Out 低"

msgid "Out High"
msgstr "Out 高"

msgid "Soft Clip"
msgstr "软剪切"

msgid "Selects the current background type from the list"
msgstr "从列表中选择当前背景类型"

msgid "Solid Color:"
msgstr "固体颜色 :"

msgid "Selects the solid color."
msgstr "选择固态颜色"

msgid "Size:"
msgstr "大小 :"

msgid "Selects the checker size."
msgstr "选择检查器大小。"

msgid "First Color:"
msgstr "第一个颜色 :"

msgid "Selects the first color."
msgstr "选择第一个颜色"

msgid "Second Color:"
msgstr "第二个颜色 :"

msgid "Selects the second color in Checkers."
msgstr "选择第二个颜色"

msgid "Text"
msgstr "文字"

msgid "Font"
msgstr "字体"

msgid "Selects the current font from the list"
msgstr "从列表中选择当前字体"

msgid "Selects the current font size."
msgstr "选择当前字体大小"

msgid "Pen"
msgstr "笔"

msgid "Laser"
msgstr "Laser"

msgid "Makes the following annotation disappear a second after drawn."
msgstr "使以下注释在绘制后一秒钟消失。"

msgid "Color:"
msgstr "颜色:"

msgid "Selects the current pen color."
msgstr "选择当前笔的颜色。"

msgid "Selects a hard brush."
msgstr "选择硬刷"

msgid "Selects a soft brush."
msgstr "选择软刷"

msgid "Pen Size:"
msgstr "笔大小"

msgid "Selects the current pen size."
msgstr "选择当前笔的大小"

msgid "Ghosting"
msgstr "Ghosting"

msgid "Previous:"
msgstr "上一个 :"

msgid ""
"Selects the number of fading frames previous to the frame of the annotation."
msgstr "选择注释帧之前的淡化帧数"

msgid "Next:"
msgstr "下一个 :"

msgid ""
"Selects the number of fading frames following the frame of the annotation."
msgstr "选择注释帧之后的淡化帧数"

msgid "Frames"
msgstr "帧"

msgid "Current"
msgstr "目前"

msgid "Makes the following annotation show on this frame only."
msgstr "仅在此帧显示注解"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Makes the following annotation show on all frames."
msgstr "在所有帧上显示注解"

msgid "Notes"
msgstr "Notes"

msgid "Server started at port {0}."
msgstr "服务器启动于端口 {0}"

msgid "Server stopped."
msgstr "服务器已停止"

msgid "A client connected from {0}"
msgstr "从 {0} 连接到客户端"

msgid "Client at {0} disconnected."
msgstr "断开 {0} 的客户端"

msgid "Server protocol version is {0}.  Client protocol version is {1}"
msgstr "服务器协议版本为 {0}。 客户端协议版本为 {1}"

msgid "Remote file {0} does not exist on local filesystem."
msgstr "本地文件系统不存在远程文件 {0} 。"

msgid "Remote files are less than local files."
msgstr "远程文件少于本地文件 。"

msgid "Remote file {0} matches file name {1} but not path."
msgstr "远程文件 {0} 匹配文件名 {1}, 但不是路径 。"

msgid "Remote file {0} does not match local filename."
msgstr "远程文件 {0} 不匹配本地文件名 。"

msgid "Removing {0} from message publisher."
msgstr "正在从信件发布器中删除 {0} 。"

msgid "Server listening on port "
msgstr "在端口监听服务器"

msgid "ComfyUI listening on port "
msgstr "ComfyUI 在端口监听"

msgid "Connected to server at {0}, port {1}"
msgstr "已连接到 {0} 服务器, 端口 {1} 服务器"

msgid "Server connection lost."
msgstr "服务器连接丢失 。"

msgid "Exception caught: "
msgstr "抓获的异常:"

msgid "ERROR:\t"
msgstr "错误:"

msgid "WARN:\t"
msgstr "沃恩: 韦恩:"

msgid "Cannot save an NDI stream"
msgstr "无法保存 NDI 流"

msgid "Saving movie to {0}."
msgstr "将影片保存到 {0} 。"

msgid "Saving audio to {0}."
msgstr "将音频保存到 {0} 。"

msgid "Saving pictures to {0}."
msgstr "将图片保存到 {0} 。"

msgid "ProRes profiles need a .mov movie extension.  Changing it to .mov."
msgstr "ProRes 配置需要.mov 的格式扩展。 将其修改为.mov 。"

msgid ""
"VP9 profile needs a .mp4, .mkv or .webm movie extension.  Changing it to "
".mp4"
msgstr "VP9 配置需要一个.mp4,.mkv 或.webm 的格式扩展。 将其修改为. mp4"

msgid "AV1 profile needs a .mp4 or .mkv movie extension.  Changing it to .mp4"
msgstr "AV1 配置需要. mp4 或.mkv 的格式扩展。 将其修改为. mp4"

msgid ""
"GoPro Cineform profile needs a .mkv movie extension.  Changing it to .mkv"
msgstr "GoPro Cineform 配置需要一个.mkv 的格式扩展。 将其修改为.mkv"

msgid "HAP profile needs a .mov extension.  Changing it to .mov"
msgstr "HAP 配置需要. mov 扩展。 将其修改为. mov"

msgid "New file {0} already exist!  Cannot overwrite it."
msgstr "新建文件 {0} 已经存在! 无法覆盖它"

msgid "{0}: Cannot open writer plugin."
msgstr "{0}: 无法打开插件"

msgid "Image info: {0} {1}"
msgstr "图像信息: {0} {1}"

msgid "Scaled image info: {0}"
msgstr "缩放图像信息: {0}"

msgid "Writer plugin did not get output info.  Defaulting to {0}"
msgstr "Writer 插件没有获得输出信息 。 默认为 {0}"

msgid "Using profile {0}, pixel format {1}."
msgstr "使用 profile {0}, 像素格式 {1} 。"

msgid "Using preset {0}."
msgstr "使用预设 {0} 。"

msgid "Offscreen Buffer info: {0}"
msgstr "离屏缓冲区信息：{0}"

msgid "Output info: {0} {1}"
msgstr "输出信息: {0} {1}"

msgid "Saving Movie without Audio %<PRId64> - %<PRId64>"
msgstr "Saving Movie without Audio %<PRId64> - %<PRId64>"

msgid "Saving Movie with Audio %<PRId64> - %<PRId64>"
msgstr "Saving Movie with Audio %<PRId64> - %<PRId64>"

msgid "Saving Audio %<PRId64> - %<PRId64>"
msgstr "Saving Audio %<PRId64> - %<PRId64>"

msgid "Saving Pictures without Audio %<PRId64> - %<PRId64>"
msgstr "Saving Pictures without Audio %<PRId64> - %<PRId64>"

msgid "Audio only in timeline, but not trying to save audio."
msgstr "Audio only in timeline, but not trying to save audio."

msgid "Saving... {0}"
msgstr "保存... {0}"

msgid "Could not read image data from view"
msgstr "无法从视图读取图像数据"

msgid "Render size: {0}"
msgstr "渲染尺寸：{0}"

msgid ""
"Regular expression created from {0}.  It is:\n"
"{1}"
msgstr "从 {0} 创建的正则表达式。 它是 : {1}"

msgid "Iteration {0} will check version={1}"
msgstr "迭代 {0} 将检查版本 {1} 。"

msgid ""
"No versioning in this clip.  Please create an image or directory named with "
"a versioning string."
msgstr "在此剪辑中没有版本。 请创建名为版本字符串的图像或目录 。"

msgid "Example:  gizmo_v003.0001.exr"
msgstr "示例:  gizmo_v003.0001.exr"

msgid "Could not replace {0} with {1}"
msgstr "无法将 {0} 替换为 {1} 。"

msgid "Annotation already existed at this time"
msgstr "当前时间已经存在批注"

msgid "Failed to open the file {0} for writing."
msgstr "打开文件 {0} 以写入失败 。"

msgid "Failed to write to the file {0}."
msgstr "写入文件 {0} 失败 。"

msgid "Session saved to \"{0}\"."
msgstr "会话已保存到\"{0}\"。"

msgid "Failed to open the file '{0}' for reading."
msgstr "打开文件 '{0}' 读取失败 。"

msgid "Failed to load the file '{0}."
msgstr "装入文件 '{0} 失败 。"

msgid "Reading preferences from \"{0}{1}\"."
msgstr "读取“ \"{0}{1}\" 的首选项"

msgid "Failed to retrieve {0}."
msgstr "获取 {0} 失败"

msgid ""
"FFmpeg YUV to RGB Conversion is on in Settings Panel.  mrv2 will play back "
"movies slower."
msgstr "设置面板中正在使用FFmpeg YUV 转换到 RGB 。 mrv2 将会减速播放"

msgid "Could not open color theme from \"{0}\"."
msgstr "无法打开 \"{0}\" 的颜色主题 。"

msgid "Loaded color themes from \"{0}\"."
msgstr "从 \"{0}\" 载入的颜色主题 。"

msgid "Setting OCIO config from preferences."
msgstr "设置基于偏好的OCIO配置"

msgid "Setting OCIO config from OCIO environment variable."
msgstr "根据OCIO环境变量设置OCIO配置"

msgid "Path mappings have been loaded from \"{0}{1}\"."
msgstr "从 \"{0}{1}\" 导入路径映射图"

msgid "Loading hotkeys from \"{0}{1}.prefs\"."
msgstr "正在从 \"{0}{1}.prefs\" 导入快捷键"

msgid "Resetting hotkeys to default."
msgstr "正在将快捷键重置为默认值。"

msgid "Path mappings have been saved to \"{0}{1}\"."
msgstr "路径映射已保存到 \"{0}{1}\"。"

msgid "Hotkeys have been saved to \"{0}{1}.prefs\"."
msgstr "快捷键被保存到“ \"{0}{1}.prefs\"."

msgid "Preferences have been saved to: \"{0}{1}\"."
msgstr "首选项已保存为 \"{0}{1}\"."

msgid "Removing "
msgstr "删除"

msgid "OCIO config is now:"
msgstr "OCIO 配置为:"

msgid "OCIO file \"{0}\" not found or not readable."
msgstr "找不到或无法读取 OCIO 文件 \"{0}\" 。"

msgid "Setting OCIO config to default:"
msgstr "设置 OCIO 默认配置 :"

msgid "Setting OCIO config to built-in:"
msgstr "设置 OCIO 内置配置 :"

msgid "Path mapping for {0} already exists!"
msgstr "{0} 路径映射已经存在!"

msgid "Comparing {0} to prefix {1}"
msgstr "比较 {0} 到前缀 {1}"

msgid "Found a match.  File is now {0}"
msgstr "找到了匹配文件。 文件现在是 {0}"

msgid "OCIO config file cannot be empty."
msgstr "OCIO 配置文件不能为空 。"

msgid "OCIO config '{0}' does not exist or is not readable."
msgstr "OCIO 配置 '{0}' 不存在或不可读 。"

msgid "Invalid OCIO Ics '{0}'."
msgstr "无效的 OCIO Ics '{0}' 。"

msgid "Invalid OCIO Look '{0}'."
msgstr "无效的 OCIO 外观 '{0}' 。"

msgid "Invalid OCIO Display/View '{0}'."
msgstr "无效的 OCIO 显示/ 查看 '{0}' 。"

msgid "Could not split '{0}' into display and view."
msgstr "无法将 '{0}' 分割为显示和视图 。"

msgid "No default view for display '{0}'.  Does display exist?"
msgstr "显示“ {0} ” 没有默认视图。 显示是否存在?"

msgid "Setting OCIO Preset '{0}'."
msgstr "设置 OCIO 预设 '{0}' 。"

msgid "Preset '{0}' not found."
msgstr "找不到预设 '{0}' 。"

msgid "OCIO Preset '{0}' already exists!"
msgstr "OCIO 预设 '{0}' 已经存在!"

msgid "Failed to load the file '{0}'."
msgstr "装入文件 '{0}' 失败 。"

msgid "Loaded {0} ocio presets from \"{1}\"."
msgstr "从“ {1} ” 装入 {0} ocio 预设 。"

msgid "Failed to open the file '{0}' for saving."
msgstr "打开文件 '{0}' 保存失败 。"

msgid "Failed to save the file '{0}'."
msgstr "保存文件 '{0}' 失败 。"

msgid "OCIO presets have been saved to \"{0}\"."
msgstr "OCIO 预设已保存为 {0} 。"

msgid "English"
msgstr "English"

msgid "Spanish"
msgstr "Spanish"

msgid "German"
msgstr "German"

msgid "Hindi"
msgstr "Hindi"

msgid "Chinese Simplified"
msgstr "Chinese Simplified"

msgid "Portuguese"
msgstr "Portuguese"

msgid "French"
msgstr "French"

msgid "Russian"
msgstr "Russian"

msgid "Japanese"
msgstr "Japanese"

msgid ""
"Need to reboot mrv2 to change language to {0}.  Are you sure you want to "
"continue?"
msgstr "需要重新启动 mrv2 将语言更改为 {0}。  您确定要继续吗？"

msgid "Set Language to {0}, Numbers to {1}"
msgstr "设置语言为 {0}, 数字为 {1}"

msgid "Arabic"
msgstr "Arabic"

msgid "Armenian"
msgstr "Armenian"

msgid "Basque"
msgstr "Basque"

msgid "Belarusian"
msgstr "Belarusian"

msgid "Bengali"
msgstr "Bengali"

msgid "Bulgarian"
msgstr "Bulgarian"

msgid "Catalan"
msgstr "Catalan"

msgid "Chinese"
msgstr "Chinese"

msgid "Czech"
msgstr "Czech"

msgid "Danish"
msgstr "Danish"

msgid "Dutch"
msgstr "Dutch"

msgid "Finnish"
msgstr "Finnish"

msgid "Galician"
msgstr "Galician"

msgid "Greek"
msgstr "Greek"

msgid "Hebrew"
msgstr "Hebrew"

msgid "Icelandic"
msgstr "Icelandic"

msgid "Indonesian"
msgstr "Indonesian"

msgid "Italian"
msgstr "Italian"

msgid "Irish"
msgstr "Irish"

msgid "Korean"
msgstr "Korean"

msgid "Norwegan"
msgstr "Norwegan"

msgid "Persian"
msgstr "Persian"

msgid "Polish"
msgstr "Polish"

msgid "Tibetan"
msgstr "Tibetan"

msgid "Romanian"
msgstr "Romanian"

msgid "Serbian"
msgstr "Serbian"

msgid "Slovenian"
msgstr "Slovenian"

msgid "Swedish"
msgstr "Swedish"

msgid "Thai"
msgstr "Thai"

msgid "Turkish"
msgstr "Turkish"

msgid "Vietnamese"
msgstr "Vietnamese"

msgid "Welsh"
msgstr "Welsh"

msgid "Yiddish"
msgstr "Yiddish"

msgid "Zulu"
msgstr "Zulu"

msgid ""
"\n"
"Hotkeys:   "
msgstr ""
"\n"
"热钥匙 :    "

msgid "   and   "
msgstr "    和    "

msgid ""
"\n"
"Reset:   "
msgstr ""
"\n"
"重置 :   "

msgid ""
"\n"
"Hotkey: "
msgstr ""
"\n"
"热匙 : "

msgid "@B12@C7@b@.Function\t@B12@C7@b@.Hotkey"
msgstr "@B12@C7@b@.功能\t@B12@C7@b@.热键"

msgid ""
"Hotkey \"%s\" already used in \"%s\".\n"
"Do you want to override it?"
msgstr "快捷键 \"%s\" 已经被\"%s\" 使用。确定要覆盖它吗?"

msgid ""
"Corruption in hotkeys preferences. Hotkey '{0}' for {1} will not be "
"available.  Already used in {2}."
msgstr "热键偏好损坏。 无法为 {1} 提供热键 '{0}'。 已经在 {2} 中使用 。"

msgid "Allows you to select different image channels or layers."
msgstr "允许选择不同的图像通道或层。"

msgid "Reduce gain 1/4 stop (divide by sqrt(sqrt(2)))."
msgstr "Reduce gain 1/4 stop (divide by sqrt(sqrt(2)))."

msgid "Increase gain 1/4 stop (multiply by sqrt(sqrt(2)))."
msgstr "Increase gain 1/4 stop (multiply by sqrt(sqrt(2)))."

msgid "Allows you to adjust the gain or exposure of the image."
msgstr "允许调整图像的gain或曝光"

msgid "Allows you to adjust the saturation of the image."
msgstr "允许调整图像的饱和度"

msgid ""
"Allows you to adjust gamma curve for display.\n"
"Value is:  pow( 2, 1/x )."
msgstr "允许您调整显示的伽马曲线。 值为: pow( 2, 1/x) 。"

msgid "Toggle Edit Mode."
msgstr "切换编辑模式 。"

msgid "Scrubbing Tool"
msgstr "擦擦工具"

msgid "Area Select Tool"
msgstr "区域选择工具"

msgid "Freehand Drawing Tool"
msgstr "自由绘制工具"

msgid "Eraser Tool.   ALT + Left Mouse Button to erase an area."
msgstr "橡皮擦工具。   按 ALT + 鼠标左键可擦除区域。"

msgid "Polygon Tool"
msgstr "多边形工具 。"

msgid "Circle Tool"
msgstr "圆环工具"

msgid "Rectangle Tool"
msgstr "矩形工具"

msgid "Arrow Tool"
msgstr "箭头工具"

msgid "Text Tool.   Right click to edit previously stamped text."
msgstr "文本工具。 右键单击以编辑先前标记的文本"

msgid "Voice Annotation Tool"
msgstr "语音注释工具"

msgid "URL/File Link Tool"
msgstr "URL/文件链接工具"

msgid "Undo Draw"
msgstr "撤消绘制"

msgid "Redo Draw"
msgstr "重做绘制"

msgid "Go to the beginning of the sequence."
msgstr "跳转到序列起点"

msgid "Play sequence backwards."
msgstr "向后播放序列"

msgid "Go back one frame."
msgstr "向后一帧"

msgid "Stop playback."
msgstr "停止播放"

msgid "Play sequence forwards."
msgstr "向前播放顺序 。"

msgid "Go to the end of the sequence."
msgstr "跳转到序列结尾"

msgid "Set In Point"
msgstr "设置入点"

msgid "Set Out Point"
msgstr "设置出点"

msgid "Mute/Unmute audio - Select Audio track with Right Mouse Button"
msgstr "静音/取消静音音频 – 使用鼠标右键选择音频轨道。"

msgid "Image zoom setting."
msgstr "图像放大设置"

msgid ""
"\n"
"\n"
"Mousewheel to zoom in and out."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"鼠标轮向外缩放"

msgid ""
"\n"
"Alt + Right Mouse Button to zoom in and out."
msgstr ""
"\n"
"Alt + 鼠标右按钮可缩放和退出 。"

msgid ""
"\n"
"\n"
"0 to 9 to zoom to a specific level."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"0至9到缩放到特定级别。"

msgid "Choose Directory"
msgstr "选择目录"

msgid "Reels (*.{"
msgstr "Reels (*.{"

msgid "Images (*.{"
msgstr "Images (*.{"

msgid "Sessions (*."
msgstr "Sessions (*."

msgid "All (*.{"
msgstr "All (*.{"

msgid "Movies (*.{"
msgstr "Movies (*.{"

msgid "Choose Image(s)"
msgstr "选择图像"

msgid "Choose Movie or Sequence"
msgstr "选择影片或序列"

msgid "Save OTIO timeline"
msgstr "保存 OTIO 时间轴"

msgid "Save Python Script"
msgstr "保存 Python 脚本"

msgid "Load Python Script"
msgstr "加载 Python 脚本"

msgid "LUTS (*.{"
msgstr "LUTS  (*.{)"

msgid "Load LUT"
msgstr "导入 LUT"

msgid "Subtitles (*.{"
msgstr "字幕 (*.{)"

msgid "Load Subtitle"
msgstr "导入字幕"

msgid "Audios (*.{"
msgstr "音频 (*.{)"

msgid "Load Audio"
msgstr "导入音频"

msgid "Save Single Frame"
msgstr "Save Single Frame"

msgid "Save Audio"
msgstr "保存音频"

msgid "Save Movie or Sequence"
msgstr "保存影片或序列"

msgid "Annotations (*.{json})"
msgstr "说明 (*.{json})"

msgid "Save Annotations to JSON"
msgstr "保存给 JSON 的说明"

msgid "Acrobat PDF (*.{pdf})"
msgstr "Acrobat PDF (*.{pdf})"

msgid "Save Annotations to PDF"
msgstr "将批注保存到 PDF"

msgid "Session"
msgstr "Session"

msgid "Open Session"
msgstr "打开 Session"

msgid "Save Session"
msgstr "保存 Session"

msgid "OCIO config (*.{"
msgstr "OCIO 配置(*.{)"

msgid "Load OCIO Config"
msgstr "加载 OCIO 配置"

msgid "Unhandled buffer format: {0} for output: {1}"
msgstr "不支持的缓冲区格式：{0}，输出：{1}"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid ""
"You have unsaved changes. Do you want to save the session before closing?"
msgstr "您有未保存的更改。是否在关闭前保存会话？"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Don't Save"
msgstr "不保存"

msgid "Annotations"
msgstr "批注"

msgid "Background"
msgstr "背景"

msgid "Color"
msgstr "颜色"

msgid "Color Area"
msgstr "颜色区域"

msgid "Devices"
msgstr "设备"

msgid "Environment Map"
msgstr "环境贴图"

msgid "Histogram"
msgstr "直方图"

msgid "Logs"
msgstr "日志"

msgid "Media Information"
msgstr "媒体信息"

msgid "NDI"
msgstr "NDI"

msgid "Python"
msgstr "Python"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "USD"
msgstr "USD"

msgid "Vectorscope"
msgstr "Vectorscope"

msgid "Hotkeys"
msgstr "快捷键"

msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Could not open a new mrv2 instance"
msgstr "无法打开新的 mrv2 实例"

msgid "File extension cannot be empty."
msgstr "文件扩展名不能为空 。"

msgid "Saving audio but not with an audio extension."
msgstr "保存音频, 但不使用音频扩展名 。"

msgid "Saving audio but current clip does not have audio."
msgstr "保存音频, 但当前片段没有音频 。"

msgid "Saving video but with an audio extension."
msgstr "保存视频, 但有音频扩展。"

msgid "Cannot save annotations to .otio file"
msgstr "无法将批注保存到. otio 文件"

msgid "View/Mask"
msgstr "视图/遮罩"

msgid "OCIO/     Input Color Space"
msgstr "OCIO/     输入色彩空间"

msgid "OCIO/     Look"
msgstr "OCIO/     视图"

msgid "All Monitors"
msgstr "所有监视器"

msgid ""
"You are about to clear all annotations.  You can still undo the operation "
"right after. Do you want to continue?"
msgstr "您即将清除所有注释。您仍然可以立即撤销此操作。要继续吗？"

msgid "Pick Color"
msgstr "选择颜色"

msgid "Pick Draw Color and Alpha"
msgstr "选择绘图颜色和透明度"

msgid "Media"
msgstr "媒体"

msgid "UI"
msgstr "UI 界面"

msgid "Pan And Zoom"
msgstr "Pan And Zoom"

msgid "Timeline"
msgstr "时间线"

msgid ""
"You have EDLs in the current session.  These will not be saved in the "
"session file.  Do you want to continue?"
msgstr "您在当前会话中有 EDL 。 这些不会保存在会话文件中。 您想要继续吗?"

msgid "Could not restart mrv2 instance with a session file."
msgstr "无法使用会话文件重新启动 mrv2 实例。"

msgid "Edit Text Annotation"
msgstr "编辑文本注释"

msgid "No item selected"
msgstr "未选中项目"

msgid "Invalid index for add clip to timeline."
msgstr "无效索引 添加剪辑到时间表时"

msgid "Could not get current path."
msgstr "无法获得当前路径"

msgid "EDL item '{0}' no longer loaded.  Cannot undo or redo."
msgstr "EDL 项目 '{0}' 不再装入。 无法撤消或重做"

msgid "Could not paste {0}.  Error {1}."
msgstr "无法粘贴 {0}  错误 {1}"

msgid "Could not save .otio file: {0}"
msgstr "无法保存. otio 文件: {0}"

msgid "Error saving {0}. {1}"
msgstr "保存 {0} 出错  {1}"

msgid "Empty EDL file.  Not saving."
msgstr "空 EDL 文件, 未保存"

msgid "Destination file is invalid."
msgstr "目的文件无效"

msgid "You can only add clips to an .otio EDL playlist."
msgstr "您只能将剪辑添加到.otio EDL 播放列表中"

msgid "Unknown media reference"
msgstr "未知媒体引用未知"

msgid "Track #{0} - {1}"
msgstr "音轨 #{0} - {1}"

msgid "Cannot currently concatenate an .otio file."
msgstr "无法将. otio 文件归结为. otio 文件"

msgid "Cannot currently concatenate a directory."
msgstr "无法连接目录"

msgid "Could not append video track {0}"
msgstr "无法附加视频轨道 {0}"

msgid "Could not append audio track {0}"
msgstr "无法附加音频轨道 {0}"

msgid "%s - Page %d"
msgstr "%s - 第%d页"

msgid "Frame {0} - TC: {1} - S: {2}"
msgstr "帧 {0} - 时间码 : {1} - 秒数: {2}"

msgid "Image too big.  Will save the viewport size."
msgstr "图像太大。 将保存视图的大小 。"

msgid "Viewport Size: {0} - X={1}, Y={2}"
msgstr "视图端口大小 : {0} - X={1}, Y={2}"

msgid "Link/Open"
msgstr "链接/打开"

msgid "Link/Edit"
msgstr "链接/编辑"

msgid "Link/Delete"
msgstr "链接/删除"

msgid "Voice Over/Delete"
msgstr "配音/删除"

msgid "Audio/Clear"
msgstr "音频/清除"

msgid "Audio/Append"
msgstr "音频/追加"

msgid "Play"
msgstr "播放"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Really cancel voice over recording?"
msgstr "确定要取消配音录制吗？"

msgid "Record Again"
msgstr "重新录制"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Scrub"
msgstr "Scrub"

msgid "Selection"
msgstr "选择"

msgid "Draw"
msgstr "绘图"

msgid "Erase"
msgstr "擦除"

msgid "Circle"
msgstr "圆"

msgid "Filled Circle"
msgstr "填满圆环"

msgid "Rectangle"
msgstr "矩形"

msgid "Filled Rectangle"
msgstr "填充矩形"

msgid "Arrow"
msgstr "箭头"

msgid "Voice"
msgstr "语音"

msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

msgid "Polygon"
msgstr "多边形多边形"

msgid "Filled Polygon"
msgstr "填充多边形"

msgid "Link"
msgstr "链接"

msgid "Trim"
msgstr "Trim"

msgid "Slip"
msgstr "Slip"

msgid "Slide"
msgstr "Slide"

msgid "Ripple"
msgstr "Ripple"

msgid "Roll"
msgstr "Roll"

msgid "(no image)"
msgstr "(无图像)"

msgid "Unknown action mode in "
msgstr "未知行为模式 "

msgid ""
"Cannot create an annotation here for all frames.  A current frame annotation"
" already exists."
msgstr "无法在此创建所有帧的注释。 当前帧注释已经存在 。"

msgid ""
"Cannot create an annotation here for current frame.  An all frames "
"annotation already exists."
msgstr "无法在此为当前帧创建注释。 已经存在全部帧注释 。"

msgid "2.35"
msgstr "2.35"

msgid "1.85"
msgstr "1.85"

msgid "1.66"
msgstr "1.66"

msgid "PMem: %<PRIu64> / %<PRIu64> MB  VMem: %<PRIu64> / %<PRIu64> MB"
msgstr "PMem: %<PRIu64> / %<PRIu64> MB  VMem: %<PRIu64> / %<PRIu64> MB"

msgid "Cache: "
msgstr "缓存："

msgid "    Used: %.2g of %zu Gb (%.2g %%)"
msgstr "    已使用: %.2g  %zu Gb (% 2g %%)"

msgid "    Ahead    V: % 4<PRIu64>    A: % 4<PRIu64>"
msgstr "    前    V: % 4<PRIu64>    A: % 4<PRIu64>"

msgid "    Behind   V: % 4<PRIu64>    A: % 4<PRIu64>"
msgstr "    后    V: % 4<PRIu64>    A: % 4<PRIu64>"

msgid "HDR monitor found."
msgstr "发现HDR显示器。"

msgid "HDR monitor not found or not configured."
msgstr "未找到HDR显示器或未配置。"

msgid "Edit Text"
msgstr "编辑文本"

msgid "'{0}' is not a file, directory or url."
msgstr "'{0}' 不是文件、目录或 URL。"

msgid "Could not convert message to shape: "
msgstr "无法将信息转换为形状 :"

msgid "Cannot play - no mouse recording"
msgstr "无法播放 – 没有鼠标录音"

msgid "Cannot play - audio annotation is empty"
msgstr "无法播放 – 音频注释为空"

msgid "Status is not saved"
msgstr "状态未保存"

msgid "Audio annotation file {0} is missing or not exists!"
msgstr "音频注释文件 {0} 缺失或不存在！"

msgid "File/Open/Movie or Sequence"
msgstr "文件/打开/影片或序列"

msgid "File/Open/With Separate Audio"
msgstr "文件/打开/单独音频"

msgid "File/Open/Single Image"
msgstr "文件/打开/单一图像"

msgid "File/Open/Directory"
msgstr "文件/打开/目录"

msgid "File/Open/Session"
msgstr "文件/打开/Session"

msgid "File/Open/New Program Instance"
msgstr "文件/打开/新程序实例"

msgid "File/Save/Movie or Sequence"
msgstr "文件/保存/影片或序列"

msgid "File/Save/Audio"
msgstr "文件/保存/音音频"

msgid "File/Save/Single Frame"
msgstr "文件/保存/单一帧"

msgid "File/Save/Frames to Folder"
msgstr "文件/保存/所有帧到文件夹"

msgid "File/Save/OTIO EDL Timeline"
msgstr "文件/保存/OTIO EDL 时间线"

msgid "File/Save/Annotations Only"
msgstr "文件/保存/仅说明"

msgid "File/Save/Annotations as JSON"
msgstr "文件/保存/说明作为JSON"

msgid "File/Save/PDF Document"
msgstr "文件/保存/PDF 文档"

msgid "File/Save/Session"
msgstr "文件/保存/Session"

msgid "File/Save/Session As"
msgstr "文件/保存/Session As"

msgid "File/Close Current"
msgstr "文件/关闭当前"

msgid "File/Close All"
msgstr "文件/全部关闭"

msgid "File/Save and Reload Session"
msgstr "文件/保存并重新加载会话"

msgid "File/Recent/%s"
msgstr "文件/最近/%s"

msgid "File/Quit"
msgstr "文件/退出"

msgid "Window/Presentation"
msgstr "窗口/显示"

msgid "Window/Full Screen"
msgstr "窗口/全屏幕"

msgid "Window/Float On Top"
msgstr "窗口/置顶"

msgid "Window/Secondary"
msgstr "窗口/二级"

msgid "Window/Secondary Float On Top"
msgstr "窗口/二级置顶"

msgid "Window/Toggle Click Through"
msgstr "窗口/切换点击"

msgid "Window/More UI Transparency"
msgstr "窗口/提高用户界面透明度"

msgid "Window/Less UI Transparency"
msgstr "窗口/透明度(透明度)减UUI透明度(透明度)"

msgid "View/Tool Bars/Toggle Menu Bar"
msgstr "视图/工具栏/切换菜单栏"

msgid "View/Tool Bars/Toggle Top Bar"
msgstr "视图/工具栏/切换顶栏"

msgid "View/Tool Bars/Toggle Pixel Bar"
msgstr "视图/工具栏/切换像素栏"

msgid "View/Tool Bars/Toggle Timeline Bar"
msgstr "视图/工具栏/切换时间线栏"

msgid "View/Tool Bars/Toggle Status Bar"
msgstr "视图/工具栏/切换状态栏"

msgid "View/Tool Bars/Toggle Action Dock"
msgstr "视图/工具栏/切换 Action Dock"

msgid "View/Auto Frame"
msgstr "视图/自动帧"

msgid "View/Safe Areas"
msgstr "视图/安全区"

msgid "View/OpenEXR/Data Window"
msgstr "视图/OpenEXR/数据窗口"

msgid "View/OpenEXR/Display Window"
msgstr "视图/OpenEXR/显示窗口"

msgid "View/OpenEXR/Ignore Display Window"
msgstr "视图/OpenEXR/忽略显示窗口"

msgid "Panel/One Panel Only"
msgstr "控制板/仅一个面板"

msgid "Panel/"
msgstr "控制板/"

msgid "Window/"
msgstr "窗口/"

msgid "Unknown menu entry "
msgstr "未知的菜单项"

msgid "Render/Color Channel"
msgstr "渲染/颜色频道"

msgid "Render/Red Channel"
msgstr "渲染/红色频道"

msgid "Render/Green Channel "
msgstr "渲染/绿色通道"

msgid "Render/Blue Channel"
msgstr "渲染/蓝色通道"

msgid "Render/Alpha Channel"
msgstr "渲染/Alpha 通道"

msgid "Render/Lumma"
msgstr "渲染/Lumma"

msgid "Render/Mirror X"
msgstr "渲染/镜像 X"

msgid "Render/Mirror Y"
msgstr "渲染/镜像 Y"

msgid "Render/Rotate/-90 Degrees"
msgstr "渲染/旋转/-90度"

msgid "Render/Rotate/+90 Degrees"
msgstr "渲染/旋转/+90度"

msgid "Render/Video Levels/From File"
msgstr "渲染/视频级别/从文件"

msgid "Render/Video Levels/Legal Range"
msgstr "渲染/视频级别/合法范围"

msgid "Render/Video Levels/Full Range"
msgstr "渲染/视频级别/全部范围"

msgid "Render/Alpha Blend/None"
msgstr "渲染/Alpha混合/无"

msgid "Render/Alpha Blend/Straight"
msgstr "渲染/Alpha混合/Straight"

msgid "Render/Alpha Blend/Premultiplied"
msgstr "渲染/Alpha混合/Premultiplied"

msgid "Render/Minify Filter/Nearest"
msgstr "渲染/最小过滤器/Nearest"

msgid "Render/Minify Filter/Linear"
msgstr "渲染/最小过滤器/线性"

msgid "Render/Magnify Filter/Nearest"
msgstr "渲染/最大过滤器/Nearest"

msgid "Render/Magnify Filter/Linear"
msgstr "渲染/最大过滤器/线性"

msgid "Render/HDR/Auto Normalize"
msgstr "渲染/HDR/自动归一化"

msgid "Render/HDR/Invalid Values"
msgstr "渲染/HDR/无效值"

msgid "Render/HDR/Ignore Chromaticities"
msgstr "招标/HDR/忽略颜色"

msgid "Render/HDR Data/From File"
msgstr "渲染/HDR 数据/来自文件"

msgid "Render/HDR Data/Inactive"
msgstr "渲染/HDR 数据/未激活"

msgid "Render/HDR Data/Active"
msgstr "渲染/HDR 数据/活动"

msgid "Render/HDR/Tonemap"
msgstr "招标/HDR/时针映射"

msgid "Render/HDR/Gamut Mapping"
msgstr "招标/HDR/色域映射"

msgid "Playback/Stop"
msgstr "播放/停止"

msgid "Playback/Forwards"
msgstr "播放/前进"

msgid "Playback/Backwards"
msgstr "播放/后退"

msgid "Playback/Toggle Playback"
msgstr "播放/切换重播"

msgid "Playback/Toggle In Point"
msgstr "播放/切换入点"

msgid "Playback/Toggle Out Point"
msgstr "播放/切换出点"

msgid "Playback/Toggle In and Out Points"
msgstr "播放/切换入点和出点"

msgid "Playback/Toggle In\\/Out Otio Clip"
msgstr "播放重放/切换英寸/Otio 剪切外"

msgid "Playback/Loop Playback"
msgstr "播放/循环播放"

msgid "Playback/Playback Once"
msgstr "播放/播放一次"

msgid "Playback/Playback Ping Pong"
msgstr "播放/播放 Ping Pong"

msgid "Playback/Go to/Start"
msgstr "播放/转到/开始"

msgid "Playback/Go to/End"
msgstr "播放/转到/结束"

msgid "Playback/Go to/Previous Frame"
msgstr "播放/转到/上一帧"

msgid "Playback/Go to/Next Frame"
msgstr "播放/转到/下一个帧"

msgid "Playback/Go to/Previous Clip"
msgstr "播放/转到/上一个序列"

msgid "Playback/Go to/Next Clip"
msgstr "播放/转到/下一个序列"

msgid "Playback/Go to/Previous Annotation"
msgstr "播放/转到/上一个注释"

msgid "Playback/Go to/Next Annotation"
msgstr "播放/转到/下一个注释"

msgid "Playback/Annotation/Toggle Visible"
msgstr "播放/注释/切换可见性"

msgid "Playback/Annotation/Clear"
msgstr "播放/注释/清除"

msgid "Playback/Annotation/Clear All"
msgstr "播放/注释/全部清除"

msgid "View/Mask/%s"
msgstr "视图/遮罩/%s"

msgid "View/Hud"
msgstr "视图/Hud"

msgid "View/Compare/None"
msgstr "查看/比较/无"

msgid "View/Compare/Overlay"
msgstr "查看/比较/叠加层"

msgid "View/Compare/Wipe"
msgstr "查看/比较/删除"

msgid "View/Compare/Difference"
msgstr "查看/比较/差异"

msgid "View/Compare/Horizontal"
msgstr "查看/比较/水平"

msgid "View/Compare/Vertical"
msgstr "查看/比较/垂直"

msgid "View/Compare/Tile"
msgstr "查看/比较/平铺"

msgid "Timeline/Cache/Clear"
msgstr "时间线/缓存/清除"

msgid "Timeline/Cache/Update Frame"
msgstr "时间线/缓存/更新帧"

msgid "Timeline/Editable"
msgstr "时间线/可编辑"

msgid "Timeline/Edit Associated Clips"
msgstr "时间线/编辑关联序列"

msgid "Timeline/Frame View"
msgstr "时间线/帧视图"

msgid "Timeline/Scroll To Current Frame"
msgstr "时间线/滚动到当前帧"

msgid "Timeline/Track Info"
msgstr "时间线/音轨信息"

msgid "Timeline/Clip Info"
msgstr "时间线/片段信息"

msgid "Timeline/Thumbnails/None"
msgstr "时间线/缩略图/无"

msgid "Timeline/Thumbnails/Small"
msgstr "时间线/缩略图/小"

msgid "Timeline/Thumbnails/Medium"
msgstr "时间线/缩略图/中"

msgid "Timeline/Thumbnails/Large"
msgstr "时间线/缩略图/大"

msgid "Timeline/Transitions"
msgstr "时间线/过渡"

msgid "Timeline/Markers"
msgstr "时间线/标记"

msgid "Timeline/Visible Tracks/{0}"
msgstr "时间线/可见音轨/{0}"

msgid "Image/Next"
msgstr "图像/下一頁"

msgid "Image/Next Limited"
msgstr "图像/下个有限公司"

msgid "Image/Previous"
msgstr "图像/上一个"

msgid "Image/Previous Limited"
msgstr "图像/原有限公司"

msgid "Image/Version/First"
msgstr "图像/版本/第一个"

msgid "Image/Version/Last"
msgstr "图像/版本/最后一个"

msgid "Image/Version/Previous"
msgstr "图像/版本/上一个"

msgid "Image/Version/Next"
msgstr "图像/版本/下一个"

msgid "Image/Compare Mode/A"
msgstr "图像/比较模式/A"

msgid "Image/Compare Mode/B"
msgstr "图像/比较模式/B"

msgid "Image/Compare Mode/Wipe"
msgstr "图像/比较模式/擦去"

msgid "Image/Compare Mode/Overlay"
msgstr "图像/比较模式/重叠"

msgid "Image/Compare Mode/Difference"
msgstr "图像/比较模式/差异"

msgid "Image/Compare Mode/Horizontal"
msgstr "图像/比较模式/水平"

msgid "Image/Compare Mode/Vertical"
msgstr "图像/比较模式/垂直"

msgid "Image/Compare Mode/Tile"
msgstr "图像/比较模式/平铺"

msgid "Image/Go to/%s"
msgstr "图像/转到/%s"

msgid "Image/Compare/%s"
msgstr "图像/比较比/%s"

msgid "Edit/Frame/Cut"
msgstr "编辑/框架/剪切"

msgid "Edit/Frame/Copy"
msgstr "编辑/框架/复制"

msgid "Edit/Frame/Paste"
msgstr "编辑/框架/粘贴"

msgid "Edit/Frame/Insert"
msgstr "编辑/框架/插入"

msgid "Edit/Audio Clip/Insert"
msgstr "编辑/音频剪贴/插入"

msgid "Edit/Audio Clip/Remove"
msgstr "编辑/音频剪贴/删除"

msgid "Edit/Audio Gap/Insert"
msgstr "编辑/音频Gap/插入"

msgid "Edit/Audio Gap/Remove"
msgstr "编辑/音频Gap/删除"

msgid "Edit/Slice"
msgstr "编辑/切片"

msgid "Edit/Remove"
msgstr "编辑/删除"

msgid "Edit/Undo"
msgstr "编辑/撤消"

msgid "Edit/Redo"
msgstr "编辑/重做( 重做)"

msgid "OCIO/Presets"
msgstr "OCIO/预设"

msgid "OCIO/In Top Bar"
msgstr "OCIO/在顶栏"

msgid "OCIO/Toggle"
msgstr "OCIO/切换"

msgid "OCIO/Current"
msgstr "OCIO/目前"

msgid "OCIO/         ICS: %s"
msgstr "OCIO/         ICS: %s"

msgid "OCIO/     Display: %s"
msgstr "OCIO/     Display: %s"

msgid "OCIO/        View: %s"
msgstr "OCIO/        View: %s"

msgid "OCIO/  Monitor #%d Display: %s"
msgstr "OCIO/  Monitor #%d Display: %s"

msgid "OCIO/  Monitor #%d    View: %s"
msgstr "OCIO/  Monitor #%d    View: %s"

msgid "OCIO/        Look: %s"
msgstr "OCIO/        Look: %s"

msgid "OCIO/        LUT: %s"
msgstr "OCIO/        LUT: %s"

msgid "OCIO/Change Current File"
msgstr "OCIO/更改当前文件"

msgid "OCIO/Displays"
msgstr "OCIO/显示"

msgid "Sync/Send/Media"
msgstr "同步/发送/媒体"

msgid "Sync/Send/UI"
msgstr "同步/发送/UI 界面"

msgid "Sync/Send/Pan And Zoom"
msgstr "同步/发送/Pan 和 缩放"

msgid "Sync/Send/Color"
msgstr "同步/发送/颜色"

msgid "Sync/Send/Timeline"
msgstr "同步/发送/时间线"

msgid "Sync/Send/Annotations"
msgstr "同步/发送/注释"

msgid "Sync/Send/Audio"
msgstr "同步/发送/音频"

msgid "Sync/Accept/Media"
msgstr "同步/接受/媒体"

msgid "Sync/Accept/UI"
msgstr "同步/接受/UI 界面"

msgid "Sync/Accept/Pan And Zoom"
msgstr "同步/接受/Pan 和 缩放"

msgid "Sync/Accept/Color"
msgstr "同步/接受/颜色"

msgid "Sync/Accept/Timeline"
msgstr "同步/接受/时间线"

msgid "Sync/Accept/Annotations"
msgstr "同步/接受/注释"

msgid "Sync/Accept/Audio"
msgstr "同步/接受/音频"

msgid ""
"In '{0}' expected a function as a value or a tuple containing a Python "
"function and a string with menu options in it."
msgstr ""
"In '{0}' expected a function as a value or a tuple containing a Python "
"function and a string with menu options in it."

msgid ""
"In '{0}' expected a function a tuple containing a Python function and a "
"string with menu options in it."
msgstr ""
"In '{0}' expected a function a tuple containing a Python function and a "
"string with menu options in it."

msgid "Help/Documentation"
msgstr "帮助/文件"

msgid "Help/About"
msgstr "帮助/关于"

msgid "Monitor "
msgstr "监视器"

msgid "Favorites"
msgstr "Favorites"

msgid "My Computer"
msgstr "My Computer"

msgid "My Documents"
msgstr "My Documents"

msgid "Desktop"
msgstr "Desktop"

msgid "Home"
msgstr "Home"

msgid "Temporary"
msgstr "Temporary"

msgid "Size"
msgstr "Size"

msgid "Date"
msgstr "Date"

msgid "Owner"
msgstr "Owner"

msgid "Permissions"
msgstr "权限"

msgid "New Folder"
msgstr "新建文件夹"

msgid "Rename"
msgstr "重命名"

msgid "Ok"
msgstr "Ok"

msgid "Location"
msgstr "地点"

msgid "Show Hidden Files"
msgstr "显示隐藏文件"

msgid "File Types"
msgstr "文件类型"

msgid "All Files (*)"
msgstr "所有文件 (*)"

msgid "Go back one directory in the history"
msgstr "在历史中返回一个目录"

msgid "Go forward one directory in the history"
msgstr "在历史中前进一个目录"

msgid "Go to the parent directory"
msgstr "跳转到父目录"

msgid "Refresh this directory"
msgstr "刷新此目录"

msgid "Delete file(s)"
msgstr "删除文件"

msgid "Create new directory"
msgstr "创建新目录"

msgid "Add this directory to my favorites"
msgstr "将此目录添加到我最喜爱的目录"

msgid "Preview files"
msgstr "预览文件"

msgid "List mode"
msgstr "列表模式"

msgid "Wide list mode"
msgstr "宽列表模式"

msgid "Detail mode"
msgstr "详细细节模式"

msgid ""
"Could not create directory '%s'. You may not have permission to perform this"
" operation."
msgstr "无法创建目录 “%s ” 。 您可能没有执行此操作的权限 。"

msgid "An error occurred while trying to delete '%s'. %s"
msgstr "尝试删除 '%s' 时发生错误。%s"

msgid "File '%s' already exists!"
msgstr "文件 '%s' 已经存在!"

msgid "Unable to rename '%s' to '%s'"
msgstr "无法将 “%s” 重命名为 “%s”"

msgid "3GP Movie"
msgstr "3GP Movie"

msgid "Advanced Systems Format Media"
msgstr "Advanced Systems Format Media"

msgid "AVCHD Video"
msgstr "AVCHD Video"

msgid "AVI Movie"
msgstr "AVI Movie"

msgid "DIVX Movie"
msgstr "DIVX Movie"

msgid "Digital Video"
msgstr "Digital Video"

msgid "Flash Movie"
msgstr "Flash Movie"

msgid "Apple's M4V Movie"
msgstr "Apple's M4V Movie"

msgid "Matroska Movie"
msgstr "Matroska Movie"

msgid "Quicktime Movie"
msgstr "Quicktime Movie"

msgid "MP4 Movie"
msgstr "MP4 Movie"

msgid "MPEG Movie"
msgstr "MPEG Movie"

msgid "MXF Movie"
msgstr "MXF Movie"

msgid "Ogg Movie"
msgstr "Ogg Movie"

msgid "Ogg Video"
msgstr "Ogg Video"

msgid "OpenTimelineIO EDL"
msgstr "OpenTimelineIO EDL"

msgid "OpenTimelineIO Zipped EDL"
msgstr "OpenTimelineIO Zipped EDL"

msgid "Real Media Movie"
msgstr "Real Media Movie"

msgid "VOB Movie"
msgstr "VOB Movie"

msgid "WebM Movie"
msgstr "WebM Movie"

msgid "WMV Movie"
msgstr "WMV Movie"

msgid "RAW Picture"
msgstr "RAW Picture"

msgid "Bitmap Picture"
msgstr "Bitmap Picture"

msgid "Cineon Picture"
msgstr "Cineon Picture"

msgid "Canon Raw Picture"
msgstr "Canon Raw Picture"

msgid "Kodak Digital Negative"
msgstr "Kodak Digital Negative"

msgid "DPX Picture"
msgstr "DPX Picture"

msgid "EXR Picture"
msgstr "EXR Picture"

msgid "GIF Picture"
msgstr "GIF Picture"

msgid "HDRI Picture"
msgstr "HDRI Picture"

msgid "JPEG Picture"
msgstr "JPEG Picture"

msgid "Softimage Picture"
msgstr "Softimage Picture"

msgid "Portable Network Graphics Picture"
msgstr "Portable Network Graphics Picture"

msgid "Portable Pixmap"
msgstr "Portable Pixmap"

msgid "Photoshop Picture"
msgstr "Photoshop Picture"

msgid "SGI Picture"
msgstr "SGI Picture"

msgid "Stereo OpenEXR Picture"
msgstr "Stereo OpenEXR Picture"

msgid "TGA Picture"
msgstr "TGA Picture"

msgid "TIFF Picture"
msgstr "TIFF Picture"

msgid "MP3 music"
msgstr "MP3 music"

msgid "OGG Vorbis music"
msgstr "OGG Vorbis music"

msgid "Wave music"
msgstr "Wave music"

msgid "OpenUSD Asset"
msgstr "OpenUSD Asset"

msgid "OpenUSD Zipped Asset"
msgstr "OpenUSD Zipped Asset"

msgid "OpenUSD Compressed Asset"
msgstr "OpenUSD Compressed Asset"

msgid "OpenUSD ASCII Asset"
msgstr "OpenUSD ASCII Asset"

msgid "Another process using the file."
msgstr "另一个进程在使用文件"

msgid "Jan"
msgstr "1月"

msgid "Feb"
msgstr "2月"

# INVALID
msgid "Mar"
msgstr "3月"

msgid "Apr"
msgstr "4月"

msgid "May"
msgstr "5月"

msgid "Jun"
msgstr "6月"

msgid "Jul"
msgstr "7月"

msgid "Aug"
msgstr "8月"

msgid "Sep"
msgstr "9月"

msgid "Oct"
msgstr "10月"

msgid "Nov"
msgstr "11月"

msgid "Dec"
msgstr "12月"

msgid "Replace"
msgstr "替换"

msgid "Find:"
msgstr "查找 :"

msgid "Replace:"
msgstr "替换:"

msgid "Replace All"
msgstr "全部替换"

msgid "Replace Next"
msgstr "替换下一个"

msgid "Build Environment:"
msgstr "建设环境:"

msgid "\tDistribution: "
msgstr "分发情况:"

msgid "\tDesktop Environment: "
msgstr "桌面环境 :"

msgid "\tKernel Info: "
msgstr "核心信息 :"

msgid "Running Environment:"
msgstr "运行环境 :"

msgid "D\t\t\t\t\t=\tDecoding supported"
msgstr "D\t\t\t\t\t=\tDecoding supported"

msgid "\tE\t\t\t\t=\tEncoding supported"
msgstr "\tE\t\t\t\t=\tEncoding supported"

msgid "\t\tI\t\t\t=\tIntra frame-only codec"
msgstr "\t\tI\t\t\t=\tIntra frame-only codec"

msgid "\t\t\tL\t\t=\tLossy compression"
msgstr "\t\t\tL\t\t=\tLossy compression"

msgid "\t\t\t\tS\t=\tLossless compression"
msgstr "\t\t\t\tS\t=\tLossless compression"

msgid "With clang "
msgstr "With clang "

msgid "With gcc "
msgstr "With gcc "

msgid "With msvc "
msgstr "With msvc "

msgid "mrv2 depends on:"
msgstr "mrv2 depends on:"

msgid "Vendor:\t"
msgstr "供应商:"

msgid "Renderer:\t"
msgstr "渲染器 :"

msgid "Version:\t"
msgstr "版本 :"

msgid "Max. Texture Size:\t"
msgstr "最大纹理大小 :"

msgid "This is a list of contributors to the mrv2 project:"
msgstr "这是 mrv2项目的捐款者名单:"

msgid "Mark an area in the image with SHIFT + the left mouse button"
msgstr "用 SHIFT + 鼠标左键标记图像中的区域"

msgid "&Copy"
msgstr "复制( C)"

msgid "Everything OK. "
msgstr "一切正常"

msgid "GPU: Unknown"
msgstr "GPU: 未知"

msgid "Elapsed"
msgstr "折叠"

msgid "Remaining"
msgstr "剩余"

msgid "FPS"
msgstr "FPS"

msgid "Undock"
msgstr "Undock"

msgid "Dock"
msgstr "Dock"

msgid "Dismiss"
msgstr "Dismiss"

msgid "Drag Box"
msgstr "拖放框"

msgid "Unknown type for mrvOCIOBrowser"
msgstr "MrvOCIOBrowser 的未知类型"

msgid "Wayland supports Float on Top only through hotkeys.  Press {0}."
msgstr "韦兰只通过热键支持顶部的浮点。 按 {0} 。"

msgid ""
"Wayland does not support Float on Top.  Use your Window Manager to set a "
"hotkey for it."
msgstr "Wayland 不支持顶部的浮点 。 使用您的窗口管理器设置热键 。"

msgid "Session: "
msgstr "Session: "

msgid "No GNOME Shell Hotkey for Float On Top.  Setting it globally to '{0}'"
msgstr "GNOME Shell 没有顶部浮点的 GNOME Shell 热键。 设置为“ {0} ”"

msgid ""
"This will disable events for mrv2, allowing them to pass through to windows below it.\n"
"\n"
"Give window focus to disable."
msgstr ""
"这将禁用 MRV2 的事件, 允许他们通过它进入下面的窗口 。\n"
"\n"
"让窗口焦点禁用 。"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid ""
"This will disable events for mrv2, allowing them to pass through to windows below it.\n"
"\n"
"Give window focus (click on the taskbar icon)\n"
"to disable."
msgstr ""
"这将禁用 MRV2 的事件, 允许他们通过它进入下面的窗口 。\n"
"\n"
"给予窗口焦点( 点击任务栏图标)\n"
"禁用。"

msgid "Window click through ON"
msgstr "窗口通过 OO 点击窗口"

msgid "Window click through OFF"
msgstr "窗口通过 OFF 点击窗口"

msgid "Edit/&Copy"
msgstr "Edit/&Copy"

msgid "Reset to default value"
msgstr "重置为默认值"

msgid "&File/&Clone"
msgstr "&File/&Clone"

msgid "&File/&Refresh Cache"
msgstr "&File/&Refresh Cache"

msgid "&Copy/&Filename"
msgstr "&Copy/&Filename"

msgid "&Update/&Thumbnails"
msgstr "&更新/&缩略图"

msgid "&Show/In &File Manager"
msgstr "&Show/In &File Manager"

msgid "Maximum:"
msgstr "最大 :"

msgid "Copy/Color"
msgstr "复制/颜色"

msgid "Area"
msgstr "区域"

msgid "pixel"
msgstr "像素"

msgid "pixels"
msgstr "像素"

msgid "Maximum"
msgstr "最大"

msgid "Minimum"
msgstr "最小"

msgid "Range"
msgstr "范围"

msgid "Mean"
msgstr "平均"

msgid "Track #%d - %s"
msgstr "音轨 #%d - %s"

msgid "Same Size"
msgstr "相同大小"

msgid "Half Size"
msgstr "半大小"

msgid "Quarter Size"
msgstr "四分之一大小"

msgid "TV (Legal Range)"
msgstr "TV (合法范围)"

msgid "PC (Full Range)"
msgstr "PC (全范围)"

msgid "BGR"
msgstr "BGR"

msgid "bt709"
msgstr "bt709"

msgid "FCC"
msgstr "FCC"

msgid "SMPTE240m"
msgstr "SMPTE240m"

msgid "bt601"
msgstr "bt601"

msgid "bt2020"
msgstr "bt2020"

msgid "unspecified"
msgstr "未指定"

msgid "reserved"
msgstr "保留"

msgid "bt470m"
msgstr "bt470m"

msgid "SMPTE170m"
msgstr "SMPTE170m"

msgid "Film"
msgstr "Film"

msgid "SMPTE428"
msgstr "SMPTE428"

msgid "SMPTE431"
msgstr "SMPTE431"

msgid "SMPTE432"
msgstr "SMPTE432"

msgid "EBU3213"
msgstr "EBU3213"

msgid "gamma22"
msgstr "gamma22"

msgid "gamma28"
msgstr "gamma28"

msgid "smpte240m"
msgstr "smpte240m"

msgid "linear"
msgstr "linear"

msgid "log"
msgstr "log"

msgid "logsqrt"
msgstr "logsqrt"

msgid "iec61966-2-4"
msgstr "iec61966-2-4"

msgid "bt1361"
msgstr "bt1361"

msgid "iec61966-2-1"
msgstr "iec61966-2-1"

msgid "bt2020-10"
msgstr "bt2020-10"

msgid "bt2020-12"
msgstr "bt2020-12"

msgid "bt2100"
msgstr "bt210"

msgid "hlg"
msgstr "hlg"

msgid "Save Movie Options"
msgstr "保存影片选项"

msgid "Common Settings"
msgstr "共同设置"

msgid "Save Annotations"
msgstr "保存注释"

msgid ""
"Save Annotations burned into the movie or sequence.\n"
"It also allows saving OpenEXRs from an 8-bit movie and changing OpenEXR's pixel type.\n"
"\n"
"Furthermore, it allows saving A/B or Tiled comparisons and baking OCIO.\n"
"\n"
"However, it is limited to the size of your screen."
msgstr ""
"保存烧录在电影或序列中的注释。\n"
"还可以从 8 位电影中保存 OpenEXR 并更改 OpenEXR 的像素类型。\n"
"\n"
"此外，它允许保存 A/B 或平铺比较并应用 OCIO。\n"
"\n"
"但是，它受限于您的屏幕大小。"

msgid "Video Options"
msgstr "视频选项"

msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

msgid "Resolution of movie to save."
msgstr "要保存的影片分辨率"

msgid "Hardware Codec"
msgstr "硬件编码"

msgid "Profile"
msgstr "概况"

msgid "FFMpeg's Profile settings."
msgstr "FFmpeg相关设置"

msgid "?"
msgstr "?"

msgid "Help on Profile"
msgstr "配置文件帮助"

msgid "Pixel Format"
msgstr "像素格式"

msgid "FFMpeg's Pixel Format for the codec selected"
msgstr "所选编码器的 FFmpeg 的像素格式"

msgid "Help on Pixel Format"
msgstr "像素格式帮助"

msgid "Preset"
msgstr "预设"

msgid "FFMpeg's Preset setting for the codec selected."
msgstr "所选编码器的 FFmpeg 预设设置 。"

msgid "Help on Preset"
msgstr "预设时的帮助"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

msgid "Help on Advance Settings"
msgstr "高级设置帮助"

msgid "Audio Options"
msgstr "音频选项"

msgid "FFMpeg's Audio Codec settings."
msgstr "Higopeg 的音频编码设置 。"

msgid "Note that while saving with audio, the audio will not be heard."
msgstr "请注意,在音频保存过程中不会听到音频。"

msgid "Help Window"
msgstr "帮助窗口"

msgid "Override"
msgstr "覆盖"

msgid "Select this to override all the parameters below."
msgstr "选择此选项以取代下面的所有参数 。"

msgid "Color Range"
msgstr "颜色范围"

msgid "FFMpeg's Color Range for the codec selected"
msgstr "所选编码器的 higpeg 颜色范围"

msgid "FFMpeg's Color Space for the codec selected"
msgstr "所选编码器的 higpeg 颜色空间"

msgid "FFMpeg's Color Primaries setting for the codec selected."
msgstr "用于所选编码器的 Higopeg 颜色原始设置 。"

msgid "FFMpeg's Color Transfer Function settings for the codec selected."
msgstr "Higopeg 所选编码器的颜色传输函数设置 。"

msgid "Profile Help"
msgstr "配置文件帮助"

msgid ""
"\n"
"  The Profile setting allows you to select\n"
"  the codec and profile for video saving.\n"
"\n"
"  Each profile has its benefits and drawbacks.\n"
"\n"
"  None - This is mpeg4 compatible with DVD movies.\n"
"  H264 - Only if mrv2 has been compiled as GPL.  One\n"
"         of the most popular codecs, but it is now\n"
"         becoming obsolete.\n"
"  ProRes - ProRes is a family of codecs developed by \n"
"           Apple.\n"
"           The Normal version strikes a balance \n"
"           between quality and file size.  \n"
"  ProRes_Proxy - Most compressed ProRes, offering the\n"
"                 smallest file size.  \n"
"                 Good for offline editing.\n"
"  ProRes_LT - More compressed than normal ProRes but \n"
"              less than Proxy.  Good for offline \n"
"              editing.\n"
"  ProRes_HQ - Less compressed then normal ProRes.  \n"
"              Often used for mastering and final \n"
"              delivery.\n"
"  ProRes_4444 - Highest quality ProRes format, \n"
"                offering full 4:4:4\n"
"                chroma sampling (color information \n"
"                for each pixel).\n"
"                Preserves the most detail and color \n"
"                accuracy, ideal for high-end workflows \n"
"                like color grading and visual effects.\n"
"                Supports alpha channels for \n"
"                compositing graphics with \n"
"                transparency.\n"
"  ProRes_XQ - Highest quality version of ProRes 4444, \n"
"              designed for high-dynamic-range (HDR) \n"
"              imagery.\n"
"  VP9 - Codec developed by Google.  High compression \n"
"        ratio.\n"
"        It supports a whole range of pixel formats to\n"
"        balance disk space vs. quality.\n"
"        Good for high-end delivery for either Web or \n"
"        online review.\n"
"  Cineform - codec developed by GoPro, that rivals \n"
"             ProRes in features, except for HDR.  \n"
"             It was discontinued in 2021, but most \n"
"             packages may support it.\n"
"             It does not compress as well as ProRes \n"
"             or VP9.\n"
"             It supports alpha channels for \n"
"             compositing graphics with transparency.\n"
"  AV1 - New generation codec which is gaining support from\n"
"        Google, Netflix and Amazon.  Compresses better than VP9 \n"
"        or H264 for the same quality but requires more computer\n"
"        resources.  Optimal for video reviews.\n"
"  HAP - RGB/A codec which is optimized for fast playback with\n"
"        CPU decoding.  It does not compress that well.\n"
"        It needs hap-alpha* presets to save alpha channel.\n"
"\n"
"  Hardware encoding is only supported on newer MacBook\n"
"  Pro with M1 or newer chips.  H264, Prores, VP9 and\n"
"  AV1 are supported or soon will be.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"  配置文件设置允许您选择\n"
"  用于视频保存的编解码器和配置文件。\n"
"\n"
"  每个配置文件都有其优点和缺点。\n"
"\n"
"  无 - 这是与 DVD 电影兼容的 MPEG4。\n"
"  H264 - 仅当 mrv2 已以 GPL 编译时。 这是\n"
"         最流行的编解码器之一，但现在\n"
"         正变得过时。\n"
"  ProRes - ProRes 是 Apple 开发的一系列编解码器。\n"
"           普通版本在质量和文件大小之间\n"
"           达到平衡。\n"
"  ProRes_Proxy - 最压缩的 ProRes，提供\n"
"                 最小的文件大小。\n"
"                 适合离线编辑。\n"
"  ProRes_LT - 比普通 ProRes 压缩更多，但\n"
"              比 Proxy 少。 适合离线\n"
"              编辑。\n"
"  ProRes_HQ - 比普通 ProRes 压缩少。\n"
"              通常用于母带制作和最终\n"
"              交付。\n"
"  ProRes_4444 - 最高质量的 ProRes 格式，\n"
"                提供完整的 4:4:4\n"
"                色度采样（每个像素的颜色信息）。\n"
"                保留了最多的细节和颜色\n"
"                精度，适合高端工作流程\n"
"                如色彩分级和视觉效果。\n"
"                支持 alpha 通道用于\n"
"                具有透明度的图形合成。\n"
"  ProRes_XQ - ProRes 4444 的最高质量版本，\n"
"              设计用于高动态范围 (HDR)\n"
"              图像。\n"
"  VP9 - 谷歌开发的编解码器。 高压缩\n"
"        比例。\n"
"        它支持多种像素格式，以\n"
"        平衡磁盘空间和质量。\n"
"        适合高端交付，无论是网络还是\n"
"        在线审阅。\n"
"  Cineform - GoPro 开发的编解码器，与\n"
"             ProRes 在功能上相当，但不支持 HDR。\n"
"             它在 2021 年停产，但大多数\n"
"             软件包可能仍支持它。\n"
"             它的压缩效果不如 ProRes\n"
"             或 VP9。\n"
"             支持 alpha 通道，用于\n"
"             具有透明度的图形合成。\n"
"  AV1 - 新一代编解码器，获得了谷歌、\n"
"        Netflix 和 Amazon 的支持。 相比 VP9\n"
"        或 H264 在相同质量下压缩效果更好，但\n"
"        需要更多计算资源。 适用于视频审阅。\n"
"  HAP - RGB/A 编解码器，优化了快速播放，\n"
"        通过 CPU 解码。 压缩效果不佳。\n"
"        需要 hap-alpha* 预设以保存 alpha 通道。\n"
"\n"
"  硬件编码仅在配备 M1 或更新芯片的\n"
"  新款 MacBook Pro 上受支持。 H264、ProRes、VP9 和\n"
"  AV1 已受支持或即将受支持。\n"
"  "

msgid "Pixel Format Help"
msgstr "像素格式帮助"

msgid ""
"\n"
"  The Pixel Format specifies how the video is encoded in the\n"
"  file.  Each codec and profile has a number of pixel formats \n"
"  it supports.\n"
"  There are two main types of pixel formats supported:\n"
"\n"
"      - YUV (Luminance, Cr, Cb)\n"
"      - BGR (RGB with reversed channels)\n"
"      - RGB\n"
"\n"
"  In addition, some codecs support alpha channel (transparency),\n"
"  like BGRA.\n"
"\n"
"  The other element of the codec is the 'P' which indicates the\n"
"  channels are stored in planar order, instead of each component\n"
"  interleaved.\n"
"\n"
"  Finally, the number in the pixel format name indicates the\n"
"  number of bits the pixel format uses to encode.  \n"
"  Normal values for that are 8, 10, 12 and 16.\n"
"\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"  像素格式指定了视频在文件中的编码方式。每个编解码器和配置文件\n"
"  支持多种像素格式。\n"
"  支持的主要像素格式有两种类型：\n"
"\n"
"      - YUV（亮度，Cr，Cb）\n"
"      - BGR（反转通道的 RGB）\n"
"      - RGB\n"
"\n"
"  此外，一些编解码器支持 alpha 通道（透明度），\n"
"  如 BGRA。\n"
"\n"
"  编解码器的另一个元素是 'P'，它表示通道以平面顺序存储，而不是\n"
"  每个组件交错存储。\n"
"\n"
"  最后，像素格式名称中的数字表示像素格式用于编码的位数。\n"
"  通常的值有 8、10、12 和 16。\n"
"\n"
"  "

msgid "Preset Help"
msgstr "预设帮助"

msgid ""
"\n"
"\n"
"  The Preset setting allows you to store and pass\n"
"  flags to FFmpeg (the video engine that mrv2 uses) to \n"
"  easily control the quality and size of the video besides\n"
"  the pixel format.\n"
"\n"
"  When choosing the quality you should set in this order:\n"
"    - Profile\n"
"    - Pixel Format\n"
"    - Preset\n"
"\n"
"  The preset files are stored in the presets/ directory of the \n"
"  mrv2 install but you can configure the directory by using the\n"
"  environment variable $STUDIOPATH/presets.\n"
"\n"
"  The naming of the files is the name of the profile-preset.pst.\n"
"\n"
"  The format is very simple, with comments and colon separated \n"
"  options.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"\n"
"  预设设置允许你存储和传递\n"
"  标志给 FFmpeg（mrv2 使用的视频引擎），以便轻松控制视频的质量和大小，\n"
"  除了像素格式之外。\n"
"\n"
"  选择质量时，你应该按照以下顺序设置：\n"
"    - 配置文件\n"
"    - 像素格式\n"
"    - 预设\n"
"\n"
"  预设文件存储在 mrv2 安装目录下的 presets/ 目录中，\n"
"  但你可以通过使用环境变量 $STUDIOPATH/presets 配置目录。\n"
"\n"
"  文件命名为 profile-preset.pst。\n"
"\n"
"  格式非常简单，包含注释和用冒号分隔的选项。\n"
"  "

msgid "Advanced Settings Help"
msgstr "高级设置帮助"

msgid ""
"\n"
"\n"
"  The Advanced Settings allows you store \n"
"  metadata in the movie file to determine where \n"
"  and how it was created.  Useful to indicate, \n"
"  for example, if a set of 8-bit images were \n"
"  bt709 or some other color space.\n"
"\n"
"  If you don't know what those settings do, \n"
"  DON'T MESS WITH THEM!\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"\n"
"高级设置允许您存储\n"
"在电影文件中的元数据中确定\n"
"怎样造它,怎样造它,那对于能说明真理的是有用的。\n"
"例如,如果一组8位图像是\n"
"bt709 或其他颜色空间 。\n"
"\n"
"如果你不知道这些设置会做什么\n"
"不要和他们在一起!\n"
"  "

msgid "1/9"
msgstr "1/9 "

msgid "1/8"
msgstr "1/8"

msgid "1/7"
msgstr "1/7"

msgid "1/6"
msgstr "1/6"

msgid "1/5"
msgstr "1/5"

msgid "1/4"
msgstr "1/4"

msgid "1/3"
msgstr "1/3"

msgid "1/2"
msgstr "1/2"

msgid "x1"
msgstr "x1"

msgid "x2"
msgstr "x2"

msgid "x3"
msgstr "x3"

msgid "x4"
msgstr "x4"

msgid "x5"
msgstr "x5"

msgid "x6"
msgstr "x6"

msgid "x7"
msgstr "x7"

msgid "x8"
msgstr "x8"

msgid "x9"
msgstr "x9"

msgid "FIT"
msgstr "FIT"

msgid "RGBA"
msgstr "RGBA"

msgid "Hex"
msgstr "Hex"

msgid "8bit"
msgstr "8bit"

msgid "HSV"
msgstr "HSV"

msgid "HSL"
msgstr "HSL"

msgid "XYZ CIE XYZ"
msgstr "XYZ CIE XYZ"

msgid "xyY CIE xyY"
msgstr "XYY CIE xYY"

msgid "Lab CIELAB (L*a*b*)"
msgstr "Lab CIELAB (L*a*b*)"

msgid "Luv CIELUV (L*u*v*)"
msgstr "Luv CIELUV (L*u*v*)"

msgid "YUV (Analog PAL)"
msgstr "YUV (Analog PAL)"

msgid "YDbDr (Analog SECAM/PAL-N)"
msgstr "YDbDr (Analog SECAM/PAL-N)"

msgid "YIQ (Analog NTSC)"
msgstr "YIQ (Analog NTSC)"

msgid "ITU-601 (Digital PAL/NTSC YCbCr)"
msgstr "ITU-601 (Digital PAL/NTSC YCbCr)"

msgid "ITU-709 (Digital HDTV YCbCr)"
msgstr "ITU-709 (Digital HDTV YCbCr)"

msgid "Full"
msgstr "Full"

msgid "Original"
msgstr "Original"

msgid "Y (Luminance)"
msgstr "Y (Luminance)"

msgid "Y' (Lumma)"
msgstr "Y' (Lumma)"

msgid "L (Lightness)"
msgstr "L (Lightness)"

msgid "XY"
msgstr "XY"

msgid "Image coordinate of pixel under mouse."
msgstr "鼠标像素坐标"

msgid ""
"Switch RGBA display between floating point, hexadecimal (0..0xff) and "
"decimal (0..255)."
msgstr "在浮动点、十六进制(0.0xff)和十进制(0.2.55)之间切换 RGBA 显示。"

msgid "Red value of image pixel under mouse."
msgstr "鼠标像素红色值"

msgid "Green value of image pixel under mouse."
msgstr "鼠标像素绿色值"

msgid "Blue value of image pixel under mouse."
msgstr "鼠标像素蓝色值"

msgid "Alpha value of image pixel under mouse."
msgstr "鼠标像素 Alpha 值"

msgid "8-bit sample of image pixel under mouse."
msgstr "鼠标像素的8位值"

msgid ""
"Switch pixel color space information display for the pixel under the cursor."
msgstr "切换光标的色彩空间"

msgid "Hue value of image pixel under mouse."
msgstr "鼠标像素的Hue"

msgid "Saturation value of image pixel under mouse."
msgstr "鼠标像素的Saturation"

msgid "Value (Intensity) of image pixel under mouse."
msgstr "鼠标像素的Intensity"

msgid "F"
msgstr "F"

msgid ""
"Displays:\n"
"* Full Pixel Values (Gamma, Gain and LUT)\n"
"* Original (No Gamma, No Gain, No Lut)"
msgstr ""
"显示 :\n"
"* (F) 完整的像素值( 伽玛、 增益和 LUT)\n"
"* (O) 原始( 无伽玛、 无增益、 无卢特)"

msgid "Y"
msgstr "Y"

msgid ""
"Switch brightness calculation.\n"
"Y (Luminance) is the pixel value according to Rec709:\n"
"      Y = 0.2126 R + 0.7152 G + 0.0722 B\n"
"Y' (Lumma) is the weighted pixel value according to:\n"
"      Y' = ( R + G + B ) / 3.0\n"
"L (Lightness) is the human perception of luminance of the image which is non linear.\n"
"According to CIE No.15.2:\n"
"      L = (116 * Y ^ 1/3 - 16) / 100\n"
"A pixel of Y = 0.18 (L = 0.5) will appear about half as bright as Y = L = 1.0 (white)."
msgstr ""
"切换亮度计算。\n"
"Y（亮度）是根据 Rec709 计算的像素值：\n"
"      Y = 0.2126 R + 0.7152 G + 0.0722 B\n"
"Y'（Lumma）是根据以下公式计算的加权像素值：\n"
"      Y' = ( R + G + B ) / 3.0\n"
"L（亮度）是对图像亮度的人类感知，具有非线性特性。\n"
"根据 CIE No.15.2:\n"
"      L = (116 * Y ^ 1/3 - 16) / 100\n"
"Y = 0.18 (L = 0.5) 的像素看起来大约是 Y = L = 1.0（白色）亮度的一半。"

msgid "Luminance of image pixel under mouse."
msgstr "鼠标像素的亮度"

msgid "Seconds"
msgstr "秒数"

msgid "Timecode"
msgstr "时间码"

msgid "120"
msgstr "120"

msgid "60"
msgstr "60"

msgid "59.94"
msgstr "59.94"

msgid "50"
msgstr "50"

msgid "48"
msgstr "48"

msgid "47.952"
msgstr "47.952"

msgid "30"
msgstr "30"

msgid "29.976"
msgstr "29.976"

msgid "25"
msgstr "25"

msgid "24"
msgstr "24"

msgid "23.976"
msgstr "23.976"

msgid "15"
msgstr "15"

msgid "14.988"
msgstr "14.988"

msgid "12.5"
msgstr "12.5"

msgid "12"
msgstr "12"

msgid "11.988"
msgstr "11.988"

msgid "F:"
msgstr "F:"

msgid "Switch between Frame, Seconds and Timecode display"
msgstr "帧、 秒和时间码显示之间的切换"

msgid "Current frame."
msgstr "当前帧"

msgid "@|<"
msgstr "@|<"

msgid "@<"
msgstr "@<"

msgid "@<|"
msgstr "@<|"

msgid "@||"
msgstr "@||"

msgid "@|>"
msgstr "@|>"

msgid "Advance one frame."
msgstr "向前一帧"

msgid "@>"
msgstr "@>"

msgid "Play sequence forward."
msgstr "向前播放序列。"

msgid "@>|"
msgstr "@>|"

msgid "Looping mode (Loop, Once, Ping-Pong)"
msgstr "循环模式( 循环, 单次, Ping-Pong)"

msgid "Some default frame rate settings."
msgstr "默认帧速率设置"

msgid "Allows you to adjust frame rate playback."
msgstr "允许调整帧速率"

msgid "Mute audio or switch audio tracks with the right mouse button."
msgstr "用鼠标右键静音或开关音轨"

msgid "Audio Volume"
msgstr "音频音量"

msgid "S"
msgstr "S"

msgid "Allows you to set starting frame for timeline."
msgstr "允许设定开始帧"

msgid "E"
msgstr "E"

msgid "Allows you to set the ending frame for timeline."
msgstr "允许设定结束帧"

msgid "mrv2"
msgstr "mrv2"

msgid "MenuBar"
msgstr "菜单"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Fit Window to Image"
msgstr "窗口适合图像"

msgid "TopBar"
msgstr "顶栏"

msgid "Layers"
msgstr "层"

msgid "Exposure, Saturation, and Gamma"
msgstr "曝光、饱和度和伽玛"

msgid "Exposure and Gain"
msgstr "曝光和Gain"

msgid "Exposure"
msgstr "曝光"

msgid "f/8"
msgstr "f/8"

msgid "Toggle gain between 1 and the previous setting."
msgstr "Toggle gain between 1 and the previous setting."

msgid "Gain"
msgstr "Gain"

msgid "Gain image value.  A simple multiplier of the image pixel values."
msgstr "Gain图像值。 图像像素值的简单乘数"

msgid "Toggle Saturation between current and previous setting."
msgstr "切换当前和上一个设置之间的饱和度"

msgid "Saturation Input"
msgstr "饱和度输入"

msgid "Saturation value."
msgstr "饱和度值"

msgid "Toggle gamma between 1 and the previous setting."
msgstr "在 1 和上一个设置之间切换伽玛"

msgid "Gamma Input"
msgstr "Gamma 输入"

msgid ""
"Allows you to adjust gamma curve for display.\n"
"Value is:  pow( 2, 1/x );"
msgstr "允许您调整显示的伽马曲线。 值为: pow( 2, 1/x) ;"

msgid "ICS, View, Look"
msgstr "ICS, 视图, 查看"

msgid "Input Color Space"
msgstr "输入色彩空间"

msgid "OCIO input color space for the image"
msgstr "OCIO 图像输入颜色空间"

msgid "View"
msgstr "视图"

msgid "OCIO Display/View"
msgstr "OCIO 显示/视图"

msgid "Look"
msgstr "显示"

msgid "OCIO Looks"
msgstr "OCIO 显示"

msgid "TileGroup"
msgstr "TileGroup"

msgid "ViewGroup"
msgstr "TileGroup"

msgid "Eraser Tool"
msgstr "橡皮擦工具"

msgid "Polygon Tool."
msgstr "多边形工具 。"

msgid "Link Annotation Tool"
msgstr "链接注释工具"

msgid "Opacity of pen stroke"
msgstr "笔触透明度"

msgid "Switch Colors"
msgstr "切换颜色"

msgid "Old Color Used.  Click on the Arrow to alternate."
msgstr "旧颜色已用过。 单击箭头可替换"

msgid "Undo Last Shape Drawn in Current Frame."
msgstr "在当前帧中撤消上次绘制的形状"

msgid "Redo Previous Shape Drawn in Current Frame."
msgstr "在当前帧中重新绘制上一个形状"

msgid "DockGroup"
msgstr "DockGroup"

msgid "uiTimelineGroup"
msgstr "TileGroup"

msgid "uiTimeline"
msgstr "时间线"

msgid "BottomBar"
msgstr "底栏"

msgid "PixelBar"
msgstr "像素栏"

msgid "StatusBar"
msgstr "状态栏"

msgid "Current tool being used."
msgstr "当前工具正在使用中"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "Link Annotation"
msgstr "链接注释"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Enter a URL or choose an image file."
msgstr "输入一个 URL 或选择一个图像文件。"

msgid "File / URL"
msgstr "文件 / URL"

msgid "Half"
msgstr "Half"

msgid "Float"
msgstr "Float"

msgid "Data Window"
msgstr "数据窗口"

msgid "Display Window"
msgstr "显示窗口"

msgid "Save Image Options"
msgstr "保存图像选项"

msgid "Annotation Frames Only"
msgstr "仅注释框架"

msgid "Save only the annotation frames, not the whole sequence."
msgstr "只保存注释框架,而不保存整个序列。"

msgid "OpenEXR Options"
msgstr "OpenEXR 选项"

msgid "OpenEXR's Compression Type"
msgstr "OpenEXR 压缩类型"

msgid "Pixel Type"
msgstr "像素类型"

msgid "OpenEXR's Pixel Type"
msgstr "OpenEXR 的像素类型"

msgid "ZIP Compression"
msgstr "ZIP 压缩"

msgid "DWA Compression"
msgstr "DWA 压缩"

msgid "Contents"
msgstr "内容"

msgid "OpenEXR's Contents to Save"
msgstr "OpenEXR 要保存的内容"

msgid "0.00 None"
msgstr "0.00 None"

msgid "1.00 Square"
msgstr "1.00 Square"

msgid "1.19 Movietone"
msgstr "1.19 Movietone"

msgid "1.37 Academy (Full Frame)"
msgstr "1.37 Academy (Full Frame)"

msgid "1.50 Still Photo"
msgstr "1.50 Still Photo"

msgid "1.56 STV - HDTV (14:9)"
msgstr "1.56 STV - HDTV (14:9)"

msgid "1.66 European Widescreen"
msgstr "1.66 European Widescreen"

msgid "1.77 HDTV (16:9)"
msgstr "1.77 HDTV (16:9)"

msgid "1.85 Widescreen (3-perf)"
msgstr "1.85 Widescreen (3-perf)"

msgid "2.00 Univisium"
msgstr "2.00 Univisium"

msgid "2.10 VistaVision"
msgstr "2.10 VistaVision"

msgid "2.20 70mm"
msgstr "2.20 70mm"

msgid "2.35 CinemaScope (old 2.35)"
msgstr "2.35 CinemaScope (old 2.35)"

msgid "2.39 Panavision (new 2.35)"
msgstr "2.39 Panavision (new 2.35)"

msgid "4.00 Polyvision"
msgstr "4.00 Polyvision"

msgid "Slow"
msgstr "慢"

msgid "Medium"
msgstr "中"

msgid "Fast"
msgstr "快"

msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgid "From File"
msgstr "从文件"

msgid "Inactive"
msgstr "未激活"

msgid "Active"
msgstr "活动"

msgid "ST2094_40"
msgstr "ST2094_40"

msgid "ST2094_10"
msgstr "ST2094_10"

msgid "Clip"
msgstr "剪切"

msgid "BT2390"
msgstr "BT2390"

msgid "BT2446A"
msgstr "BT2446A"

msgid "Spline"
msgstr "样条曲线"

msgid "Reinhard"
msgstr "Reinhard"

msgid "Mobius"
msgstr "莫比乌斯"

msgid "Hable"
msgstr "Hable"

msgid "Linear Light"
msgstr "线性光"

msgid "Auto"
msgstr "自动"

msgid "Perceptual"
msgstr "感知"

msgid "Relative"
msgstr "相对"

msgid "Absolute"
msgstr "绝对"

msgid "Desaturate"
msgstr "去饱和"

msgid "Darken"
msgstr "变暗"

msgid "Highlight"
msgstr "高亮"

msgid "base"
msgstr "base"

msgid "plastic"
msgstr "plastic"

msgid "gtk+"
msgstr "gtk+"

msgid "gleam"
msgstr "gleam"

msgid "oxy"
msgstr "oxy"

msgid "Float Values"
msgstr "Float Values"

msgid "Hex Values"
msgstr "Hex Values"

msgid "8-bit Values"
msgstr "8 位值"

msgid "Full Lut, Gamma and Gain"
msgstr "Full Lut, Gamma and Gain"

msgid "Original without Gamma, Gain or Lut"
msgstr "Original without Gamma, Gain or Lut"

msgid "CIE XYZ"
msgstr "CIE XYZ"

msgid "CIE xyY"
msgstr "CIE xyY"

msgid "Full Range"
msgstr "全范围"

msgid "Legal Range"
msgstr "合法范围"

msgid "Straight"
msgstr "Straight"

msgid "Premultiplied"
msgstr "Premultiplied"

msgid "Nearest"
msgstr "Nearest"

msgid "Small"
msgstr "Small"

msgid "Large"
msgstr "Large"

msgid "OpenGL only"
msgstr "仅 OpenGL"

msgid "Vulkan and OpenGL"
msgstr "Vulkan 和 OpenGL"

msgid "29.97"
msgstr "29.977"

msgid "14.985"
msgstr "14.985"

msgid "Loop"
msgstr "Loop"

msgid "Ping Pong"
msgstr "Ping Pong"

msgid "Button"
msgstr "按钮"

msgid "Video Only"
msgstr "仅视频"

msgid "Video and Audio"
msgstr "视频和音频"

msgid "CG"
msgstr "CG"

msgid "Studio"
msgstr "Studio"

msgid "Black Frame"
msgstr "Black Frame"

msgid "Repeat  Frame"
msgstr "Repeat  Frame"

msgid "Scratched  Frame"
msgstr "Scratched  Frame"

msgid "Always"
msgstr "总是"

msgid "Presentation Mode"
msgstr "演示介绍模式"

msgid "Automatic"
msgstr "自动"

msgid "Half Float"
msgstr "Half Float"

msgid "Full Float (Accurate)"
msgstr "Full Float (Accurate)"

msgid "GPU 0"
msgstr "GPU 0"

msgid "Normal"
msgstr "普通"

msgid "X 2"
msgstr "×2"

msgid "X 3"
msgstr "×3"

msgid "X 4"
msgstr "×4"

msgid "Do Nothing"
msgstr "Do Nothing"

msgid "Open Logs on Dock"
msgstr "Open Logs on Dock"

msgid "Open Logs on Window"
msgstr "Open Logs on Window"

msgid "On Demand From Help Menu"
msgstr "On Demand From Help Menu"

msgid "At Start Up"
msgstr "启动时"

msgid ""
"This will reset all your preferences to their default values.  Are you sure "
"you want to continue?"
msgstr "这将您所有的首选项重置为默认值。 您确定要继续吗?"

msgid "User Interface"
msgstr "用户界面"

msgid "Window Behavior"
msgstr "窗口行为"

msgid "Always on Top"
msgstr "总是在顶端"

msgid ""
"When selected, mrv2's window will always show up on top of other windows on "
"the desktop."
msgstr "选中时, mrv2 的窗口将总是出现在桌面上其他窗口的顶端 。"

msgid "Secondary on Top"
msgstr "第二层置顶"

msgid "Single Instance"
msgstr "单一实例"

msgid ""
"When selected, only a single mrv2 instance is allowed.\n"
"If you try to open several mrv2s with different images, all these images will be sent to the already open mrv2."
msgstr "选中时, 仅允许单个的 mrv2 实例。 如果您尝试用不同的图像打开多个 mrv2, 所有这些图像都会被发送到已经打开的 mrv2 中 。"

msgid "Auto Refit Image"
msgstr "自动缩放图像"

msgid ""
"When selected, mrv2 will apply a fit image operation on each video played.  "
"This effectively means the video will be resized automatically based on the "
"size of the window."
msgstr "当选中时, drv2 将在播放的每段视频上应用一个适合的图像操作。 这实际上意味着视频将根据窗口大小自动调整大小 。"

msgid "Raise on Enter"
msgstr "进入时唤起"

msgid ""
"When selected, mrv2 will raise the window to the front once you enter the "
"view window."
msgstr "当选中时, mrv2 将会在你进入视窗后唤起窗口"

msgid "When selected, mrv2 will resize its window to the first image."
msgstr "选中时, mrv2 将调整窗口大小到适配第一个图像 。"

msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

msgid "When selected, mrv2 will start in full screen mode."
msgstr "选中时, mrv2 将以全屏模式启动 。"

msgid "Presentation"
msgstr "演示"

msgid "When selected, mrv2 will start in presentation mode."
msgstr "选中时, mrv2 将启动演示模式 。"

msgid "Maximized"
msgstr "最大化"

msgid "When selected, mrv2 will start in a maximized window."
msgstr "选中时, mrv2 将在最大化窗口中启动 。"

msgid "UI Elements"
msgstr "UU 要素"

msgid "Menu Bar"
msgstr "菜单"

msgid "When selected, mrv2 will start with the menu bar already shown."
msgstr "选中时, mrv2 将从已显示的菜单栏开始 。"

msgid "Topbar"
msgstr "顶栏"

msgid ""
"When selected, mrv2 will start with its channel, gain, gamma toolbar "
"visible."
msgstr "选中时, mrv2 将从通道开始, gain Gamma 工具栏可见 。"

msgid "Pixel Toolbar"
msgstr "像素工具栏"

msgid "When selected, mrv2 will start with the pixel toolbar shown."
msgstr "选中时, mrv2 将从显示的像素工具栏开始 。"

msgid "When selected, mrv2 will start with the timeline shown."
msgstr "选中时, mrv2 将从显示的时间轴开始 。"

msgid "Status Bar"
msgstr "状态栏"

msgid "When selected, mrv2 will start with the status bar visible."
msgstr "选中时, mrv2 将显示状态栏开始 。"

msgid "macOS Menus"
msgstr "macOS 菜单"

msgid ""
"This is a macOS setting only.  When selected the menus will appear on the "
"system toolbar instead of the mrv2 toolbar."
msgstr "这只是一个 macOS 设置。 当选中时, 菜单将出现在系统工具栏上, 而不是在 mrv2 工具栏上 。"

msgid "Tool Dock"
msgstr "Tool Dock"

msgid "When selected, mrv2 will start with the action tool dock already open."
msgstr "选中时, mrv2 将从Tool dock打开开始 。"

msgid "Only One Panel"
msgstr "只有一个面板"

msgid ""
"When selected, mrv2 will start with the only one panel option selected."
msgstr "选中时, mrv2 将使用唯一选中的一个面板选项开始 。"

msgid "View Window"
msgstr "视图窗口"

msgid "Defaults"
msgstr "默认"

msgid "Sets the default gain when mrv2 starts."
msgstr "设置 mrv2 启动时的默认gain值"

msgid "Sets the default gamma when mrv2 starts."
msgstr "设置 mrv2 启动时的默认gamma值"

msgid "Crop"
msgstr "裁剪"

msgid "Allows you to select a standard cropping area around image."
msgstr "允许您在图像周围选择一个标准裁剪区 。"

msgid "Auto Frame"
msgstr "自动帧"

msgid "When this is on, View/Auto Frame will be active."
msgstr "启动时, 视图/ 自动帧将激活 。"

msgid "Safe Areas"
msgstr "安全区"

msgid "When mrv2 starts, the safe area display will be active by default."
msgstr "当 mrv2 启动时, 默认情况下安全区域显示将会激活 。"

msgid "OCIO in Top Bar"
msgstr "OCIO 在顶栏"

msgid ""
"When mrv2 starts, OCIO should start in the top bar instead of color "
"adjustments."
msgstr "当 mrv2 启动时, OCIO 应该从顶部栏开始, 而不是颜色调整设置中"

msgid "Zoom Speed"
msgstr "缩速速度"

msgid "HUD"
msgstr "HUD"

msgid ""
"This area specifies which elements should be shown as a HUD overlay on the "
"view screen."
msgstr "此区域指定在视图屏幕上哪些元素应显示为 HUD 重叠 。"

msgid "Frame"
msgstr "帧"

msgid "Frame Range"
msgstr "帧范围"

msgid "Frame Count"
msgstr "帧计数"

msgid "Memory"
msgstr "内存"

msgid "Attributes"
msgstr "属性"

msgid "File Requester"
msgstr "文件请求器"

msgid "Single Click to Travel Drawers"
msgstr "单击 travel drawers"

msgid ""
"When using mrv2's file chooser, a single click on a folder will open it."
msgstr "当使用 mrv2 的文件选择器时, 只要点击一个文件夹就可以打开它 。"

msgid "Thumbnails Active"
msgstr "开启缩略图"

msgid "Show thumbnails for known files."
msgstr "显示已知文件的缩略图"

msgid "USD Thumbnails"
msgstr "USD缩略图"

msgid "Show Thumbnails for USD files (can be slow if they are big)"
msgstr "显示USD文件缩略图( 如果大的话会慢一些)"

msgid "Use Native File Chooser"
msgstr "使用本地文件选择器"

msgid ""
"If selected, the natlve file chooser will be used.  If unselected, mrv2's "
"standard file chooser will be used."
msgstr "如果选中的话, 将使用 natlve 文件选择器。 如果未选中, 将使用 mrv2 的标准文件选择器 。"

msgid "Fonts"
msgstr "字体"

msgid "Menus"
msgstr "菜单"

msgid "Sets the font to use in menus."
msgstr "设置菜单中使用的字体。"

msgid "Panels"
msgstr "面板"

msgid "Sets the font to use in panels. (Not yet working)"
msgstr "设置要在面板中使用的字体。 (尚未工作)"

msgid "HDR"
msgstr "HDR"

msgid "Chromaticities"
msgstr "色度"

msgid "HDR Data"
msgstr "HDR 数据"

msgid "Tonemap Algorithm"
msgstr "色调映射算法"

msgid "Gamut Mapping"
msgstr "色域映射"

msgid "Language and Colors"
msgstr "语言和颜色"

msgid "Scheme"
msgstr "主题"

msgid "Color Theme"
msgstr "颜色主题"

msgid "Reload Theme"
msgstr "重新载入主题"

msgid ""
"Reload color theme from mrv2.colors file again to refresh change in colors"
msgstr "从 mrv2. colors 文件重新载入主题, 以刷新颜色变化"

msgid "Selects the background color of areas outside the current image."
msgstr "选择当前图像以外区域的背景颜色。"

msgid "Text Overlay"
msgstr "文本覆盖"

msgid "Selects the color of text overlays printed over the current image."
msgstr "选择在当前图像上打印的文本覆盖颜色。"

msgid "Selects the color of the selection rectangle over the current image."
msgstr "在当前图像上选择矩形的颜色。"

msgid "Selects the color of HUD overlays."
msgstr "选择 HUD 重叠的颜色。"

msgid "RGBA Display"
msgstr "RGBA 显示"

msgid "Pixel Values"
msgstr "像素值"

msgid "Secondary Display"
msgstr "次要显示"

msgid "Luminance"
msgstr "亮度"

msgid "Positioning"
msgstr "定位位置"

msgid "Always Save on Exit"
msgstr "总是在退出时保存"

msgid ""
"When this option is set, mrv2 will save its position and size upon exiting "
"the program."
msgstr "当设定此选项时, mrv2 将会在退出程序时保存位置和大小"

msgid "Fixed Position"
msgstr "固定位置"

msgid ""
"When this option is set, mrv2 will open in the position you set here (except"
" if the window goes out of the Desktop).  If Always Save on Exit is on, the "
"values are recakculated upon exiting the program."
msgstr "当设置此选项时, 将按您设置的位置打开 mrv2 ( 除非窗口退出桌面 ) 。 如果总是在退出时保存开启, 则退出程序时会重新刷新"

msgid "X:"
msgstr "X:"

msgid "Y:"
msgstr "Y:"

msgid "Fixed Size"
msgstr "固定尺寸"

msgid ""
"When this option is on, mrv2 will always open to the size you set in W and "
"H.  If Always Save on Exit is on, the values are recalculated upon exiting "
"the program."
msgstr "当此选项启用时, mrv2 总是会打开您在 W 和 H 中设定的大小。 如果总是在退出时保存, 退出程序时会重新刷新"

msgid "W:"
msgstr "W :"

msgid "H:"
msgstr "H:"

msgid "Take Current Window Values"
msgstr "使用当前窗口值"

msgid ""
"Fills the Fixed Position and and Fixed Size values with the current values "
"of the viewer.  Remember to also check the boxes for Fixed Position and/or "
"Fixed Size depending what you want to save."
msgstr "以当前值填充固定位置和固定大小值。 记住要检查固定位置和/ 或固定大小的框, 取决于您要保存的内容 。"

msgid "Render"
msgstr "渲染"

msgid "Alpha Blend"
msgstr "Alpha Blend"

msgid "Minify Filter"
msgstr "Minify Filter"

msgid "Magnify Filter"
msgstr "Magnify Filter"

msgid "Thumbnails"
msgstr "缩略图"

msgid "Edit Viewport"
msgstr "编辑视图"

msgid "How to display timeline thumbnails by default."
msgstr "默认情况下如何显示时间缩略图"

msgid "Preview Thumbnails above Timeline"
msgstr "在时间线上预览缩略图"

msgid "Preview Thumbnails in a rectangle above Timeline"
msgstr "在时间线上矩形区域预览缩略图"

msgid "Refresh Thumbnails on Panels Manuallly"
msgstr "手动刷新面板中的缩略图"

msgid ""
"When this option is on, thumbnails in panels won't be refreshed "
"automatically.  You will have to use RMB->Update Thumbnail on the Thumbnail."
msgstr "启用此选项后，面板中的缩略图不会自动刷新。您需要在缩略图上右键单击 -> 更新缩略图。"

msgid "Preview Thumbnails on Panels"
msgstr "在面板上预览缩略图"

msgid "Preview Thumbnails in Panels"
msgstr "在面板中预览缩略图"

msgid "Display"
msgstr "显示"

msgid "How to display timeline by default."
msgstr "如何默认显示时间轴"

msgid "Start in Edit mode"
msgstr "从编辑模式开始"

msgid "Editing viewport will be visible at start up."
msgstr "编辑视图在启动时将可见"

msgid "Remove EDLs in Temporary Folder on Exit"
msgstr "退出时删除临时文件夹中的 EDL"

msgid ""
"When selected, temporary EDLs (Playlists) will be removed from the temporary"
" folder."
msgstr "选中时, 临时 EDL( 播放列表) 将从临时文件夹中删除 。"

msgid "Video Start Frame"
msgstr "视频启动框架"

msgid "Start value in the timeline where video starts."
msgstr "开始在视频开始的时间线中开始值 。"

msgid "Playback"
msgstr "播放"

msgid "Auto Playback"
msgstr "自动播放"

msgid "Start Playback when opening files."
msgstr "打开文件时开始播放"

msgid "Single Click Playback"
msgstr "点击播放"

msgid ""
"Start Playback when single clicking the left mouse button on the view window"
msgstr "在视图窗口上单击鼠标左键时, 开始播放"

msgid "Auto Hide Pixel Bar"
msgstr "自动隐藏像素栏"

msgid "Sequences"
msgstr "序列"

msgid "Speed"
msgstr "速度"

msgid "Frames Per Second value for sequences that don't have embedded speed."
msgstr "FPS"

msgid "Looping Mode"
msgstr "循环模式"

msgid "Select default looping mode in timeline."
msgstr "在时间轴中选择默认循环模式 。"

msgid "Sensitivity"
msgstr "灵敏度"

msgid ""
"This setting controls the sensitivity of scrubbing.  Smaller values make the"
" mouse move jump more frames while higher values does the opposite."
msgstr "此设置控制了scrubbing的灵敏度( SHIFT+鼠标左右键) 。 小值会使鼠标移动更多的帧, 而高值则相反 。"

msgid ""
"Start playback when scrubbing so that audio can be heard.  Scrubbing can be "
"less smooth."
msgstr "在拖动时开始播放，以便可以听到音频。但拖动可能不够平滑。"

msgid "Alt Sensitivity"
msgstr "灵敏度"

msgid ""
"When using ALT + Left Mouse Button, this setting controls the multiplier "
"used for slowing the scrubbing."
msgstr "使用 ALT + 左键鼠标时，此设置控制用于减慢拖动的倍数。"

msgid "Default View"
msgstr "默认视图"

msgid "Show Transitions"
msgstr "显示过渡"

msgid "Show Transitions in Edit Viewport"
msgstr "在编辑视图显示切换"

msgid "Show Markers"
msgstr "显示标记"

msgid "Show Markers in Edit Viewport"
msgstr "编辑视图中的显示标记"

msgid "Behavior"
msgstr "行为"

msgid "Edit Associated Clips"
msgstr "编辑关联片段"

msgid "Edit Associated Clips."
msgstr "编辑关联片段"

msgid "Editable"
msgstr "可编辑"

msgid "Editable Timeline Viewport."
msgstr "可编辑的时线视图"

msgid "OCIO"
msgstr "OCIO"

msgid "OCIO Config File"
msgstr "OCIO 配置文件"

msgid ""
"This is the path to your config.ocio file.  It can be set with the "
"environment variable OCIO, which takes precedence over any saved setting."
msgstr "这是您配置的 ocio 文件的路径。 它可以设置为环境变量OCIO, 环境变量OCIO 优先于任何保存的设置 。"

msgid "Built-in Configs"
msgstr "内建配置"

msgid "Pick a config.ocio file from disk."
msgstr "从磁盘中选取config.ocio配置文件 。"

msgid "Use Default Display and View"
msgstr "使用默认显示和视图"

msgid ""
"When this option is on, and your config.ocio has a default display and view,"
" it will be used to be set as default."
msgstr "当此选项打开时, 您的 config. ocio 有默认显示和视图时, 它将被设置为默认 。"

msgid "Use Active Views and Active Displays"
msgstr "使用活动视图和活动显示"

msgid ""
"When this option is off, OCIO files with active_views: and active_displays: "
"are not taken into account."
msgstr "当此选项关闭时, OCIO 文件会带有活动视图: 活动显示: 不考虑 。"

msgid "OCIO Defaults"
msgstr "OCIO 默认"

msgid "8-bits"
msgstr "8 位"

msgid ""
"The name of the OCIO default image color space for 8 bit images (jpg, bmp, "
"etc)."
msgstr "8 位图像( jpg、 bmp 等) OCIO 默认图像颜色空间的名称 。"

msgid "16-bits"
msgstr "16 位"

msgid ""
"The name of the OCIO default image color space for 16-bit images (cin, tiff,"
" etc.)"
msgstr "16位图像( cin、 tiff 等) OCIO 默认图像颜色空间的名称"

msgid "32-bits"
msgstr "32 位"

msgid ""
"The name of the OCIO default image color space for 32-bit int images "
"(openexr integers, etc.)"
msgstr "OCIO 32 位整数图像( Openexr 整数等) 的默认图像色彩空间名称"

msgid "half"
msgstr "half"

msgid ""
"The name of the OCIO default image color space for OpenEXR half images."
msgstr "OpenEXR 半图像的 OCIO 默认图像颜色空间的名称 。"

msgid "float"
msgstr "float"

msgid ""
"The name of the OCIO default image color space for half and float images "
"(OpenEXR, hdr, dpx, etc.)"
msgstr "半图像和浮动图像( OpenEXR、 hdr、 dpx 等) OCIO 默认图像颜色空间的名称"

msgid "Default Look"
msgstr "默认外观"

msgid "Display / View"
msgstr "显示/视图"

msgid "Default Display / View"
msgstr "默认显示/视图"

msgid "Loading"
msgstr "正在载入"

msgid "Version Regex"
msgstr "版本 Regex"

msgid ""
"Regular Expression used to match clip versions.  Must group three things "
"(prefix, number and suffix). If left on its default value (_v), it will "
"automatically be created a regular expression to match versions defined with"
" _v in the name of the file, directory or both. For example: "
"gizmo_v001.0001.exr"
msgstr ""
"用于匹配剪辑版本的正则表达式。必须分组三部分（前缀、数字和后缀）。如果保持默认值(_v)，它会自动创建一个正则表达式来匹配文件、目录或两者名称中带有_v定义的版本。例如：gizmo_v001.0001.exr"

msgid "Maximum Images Apart"
msgstr "最大图像版本差"

msgid ""
"When searching for a version, this value is the maximum version apart from "
"each other when searching the first or last version."
msgstr "搜索版本时, 此值是搜索第一个版本或最后一个版本时彼此不同的最大版本 。"

msgid "Missing Frame"
msgstr "缺失帧"

msgid "Path Mappings"
msgstr "路径映射"

msgid ""
"Use Up and Down arrows to move the selected line up and down.  Double click "
"to change item.  Click on an empty area to unselect."
msgstr "使用向上和向下箭头向上和向下移动选定行。双击以修改项目。单击空区域以取消选择。"

msgid "Add Paths"
msgstr "添加路径"

msgid "Add a new remote mapping."
msgstr "添加新的远程映射"

msgid "Remove Paths"
msgstr "删除路径"

msgid "Remove the currently selected path mapping."
msgstr "删除当前选中的路径映射"

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "Accept"
msgstr "接受"

msgid "UI Control"
msgstr "用户UI控制"

msgid "Pan and Zoom"
msgstr "Pan 和 缩放"

msgid "Color Control"
msgstr "色彩控制"

msgid "Audio Control"
msgstr "音频控制"

msgid "Monitor VSync"
msgstr "监视器 VSync"

msgid ""
"Turns on and off Monitor's Vsync.  VSync off can display movies faster, at "
"the cost of potential tearing in the image."
msgstr "VSync关闭可以更快地放映片段"

msgid "Color Buffers' Accuracy"
msgstr "颜色缓冲器的精确度"

msgid ""
"Color Buffers can be Float, Half Float, Fast or Automatic.  Float preserves "
"all float information, Half Float preserves most float information and Fast "
"works in 8-bits.  Automatic selects the accuracy based on image depth."
msgstr ""
"颜色缓冲器可以是浮点、 半浮点、 快速或自动。 浮点保存所有浮点信息, 半浮点保存大多数浮点信息, 快速工作为 8 位。 根据图像深度自动选择精度 。"

msgid "Main Viewport"
msgstr "主视口"

msgid "Blit"
msgstr "Blit"

msgid ""
"Viewports can be drawn with blitting or with shaders.  Depending on graphics"
" card and OS one can perform better then the other."
msgstr "视口可以通过位块传输或着色器绘制。根据显卡和操作系统的不同，某种方式可能表现更佳。"

msgid "GPU"
msgstr "GPU"

msgid "Secondary Viewport"
msgstr "辅助视口"

msgid ""
"Timeline can be drawn with blitting or with shaders.  Depending on graphics "
"card and OS one can perform better than the other."
msgstr "时间线可以通过位块传输或着色器绘制。根据显卡和操作系统的不同，某种方式可能表现更佳。"

msgid ""
"For changes to take effect, you will need to re-open any movies already "
"playing or reload mrv2."
msgstr "更改要生效, 您需要重新打开任何已经播放或重新装入 mrv2 的电影 。"

msgid "API"
msgstr "API"

msgid "Audio API to use for platforms that support multiple APIs (Linux only)"
msgstr "用于支持多个 API(仅Linux)平台的音频 API"

msgid "Output Device"
msgstr "输出设备"

msgid "Output Device to use for audio playback."
msgstr "用于音频播放的输出设备 。"

msgid "Voice Annotations"
msgstr "语音注释"

msgid "Voice Annotation Preferences."
msgstr "语音注释首选项。"

msgid "Save Path"
msgstr "保存路径"

msgid "Pick a directory from disk to save voice overs.."
msgstr "从磁盘中选择一个目录来保存配音。"

msgid "Playback Speed"
msgstr "播放速度"

msgid "Microphone"
msgstr "麦克风"

msgid "Volume"
msgstr "音量"

msgid "ComfyUI"
msgstr "ComfyUI"

msgid ""
"Here are the current settings to interact with ComfyUI.  It requires "
"installation of mrv2's comfyUI nodes."
msgstr "这是与ComfyUI互动的当前设置。 它需要安装 ComfyUI 节点 。"

msgid "Use ComfyUI Pipe"
msgstr "使用ComfyUI 管道"

msgid ""
"This setting opens a pipe to communicate with ComfyUI's "
"mrv2_save_exr_node.py"
msgstr "此设置打开管道, 以便与 ComfyUI 的 drv2_ save_ exr_ node 进行通讯 。"

msgid "Errors"
msgstr "错误"

msgid "On FFmpeg Error"
msgstr "FFmpeg 错误"

msgid "Adjusts how Log Window behaves in case of an FFmpeg error."
msgstr "调整日志窗口在出现 FFmpeg 错误时的行为 。"

msgid "On Error"
msgstr "发生错误"

msgid "Adjusts how Log Window behaves in case of error."
msgstr "调整日志窗口发生错误时的行为 。"

msgid "Check for Updates"
msgstr "检查更新"

msgid ""
"Allows you to automatically download updates of mrv2 when it starts up."
msgstr "允许您在 mrv2 启动时自动下载更新 。"

msgid "Allow Screen Saver"
msgstr "允许屏幕保护程序"

msgid ""
"This setting controls whether mrv2 will block the screen saver when running."
msgstr "此设置控制 mrv2 在运行时是否会阻止屏幕保护程序。"

msgid "Reset settings to the default."
msgstr "将设置重置为默认值。"

msgid "Revert"
msgstr "还原"

msgid "Revert settings to last saved preferences."
msgstr "还原设置到上次保存的首选项 。"

msgid ""
"Accept settings but don't save.  They will get saved when exiting the "
"program."
msgstr "接受设置但不要保存。 当退出程序时, 它们会被保存 。"

msgid "Module"
msgstr "模块"

msgid "User Interface/View Window"
msgstr "用户界面/查看窗口"

msgid "User Interface/File Requester"
msgstr "用户界面/文件请求器"

msgid "User Interface/Fonts"
msgstr "用户界面/字体"

msgid "User Interface/HDR"
msgstr "用户界面/HDR"

msgid "User Interface/Language and Colors"
msgstr "用户界面/语言和颜色"

msgid "User Interface/Pixel Toolbar"
msgstr "用户界面/像素工具栏"

msgid "User Interface/Positioning"
msgstr "用户界面/定位位置"

msgid "User Interface/Render"
msgstr "用户界面/渲染"

msgid "User Interface/Thumbnails"
msgstr "用户界面/缩略图"

msgid "User Interface/Timeline"
msgstr "用户界面/时间线"

msgid "No Audio was Compiled"
msgstr "没有编译音频"

msgid "No Audio Devices were Found"
msgstr "未找到音频设备"

msgid "Default API"
msgstr "默认 API"

msgid "No Valid Devices found"
msgstr "未找到有效的设备"

msgid "Default Device"
msgstr "默认设备"

msgid "PDF Options"
msgstr "PDF 选项"

msgid "Page Size"
msgstr "页面大小"

msgid "Remote to Local Path Mapping"
msgstr "远程到本地路径映射"

msgid "Remote Path"
msgstr "远程路径"

msgid "Local Path"
msgstr "本地路径"

msgid "Okay"
msgstr "Okay"

msgid "OCIO Presets"
msgstr "OCIO 预设"

msgid "Click to switch to a stored preset."
msgstr "单击可切换到已存储的预设"

msgid "Click to add a new preset with the current settings."
msgstr "单击以添加当前设置的新预设"

msgid "Click to delete the selected preset."
msgstr "单击可删除选中的预设"

msgid ""
"Select, Add or Delete an OCIO Preset that stores: config filename, Input "
"Color Space, View, Look, LUT settings and Defaults for 8-bits, 16-bits, "
"32-bits, half and float images. "
msgstr ""
"选择、添加或删除 OCIO 预设存储点: 配置文件名、 输入颜色空间、 视图、 查看、 LUT 设置以及 8 位、 16 位、 32 位、 一半 "
"和浮点图像的默认值"

msgid "Summary"
msgstr "摘要"

msgid "Preset Name"
msgstr "预设名称"

msgid "Function"
msgstr "函数"

msgid "Key"
msgstr "键"

msgid "Match Case"
msgstr "匹配大小比大小写"

msgid "Reset hotkeys to mrv2's default configuration."
msgstr "重置快捷键到 mrv2 的默认配置"

msgid "Reload"
msgstr "重载"

msgid "Reload hotkeys to last saved file."
msgstr "将热键重新载入上次保存的文件"

msgid "Accept the current hotkeys."
msgstr "接受当前快捷键"

msgid "HW"
msgstr "HW"

msgid "CPU Information"
msgstr "CPU 信息"

msgid "GPU Information"
msgstr "GPU 信息"

msgid "Formats"
msgstr "格式"

msgid "Codecs"
msgstr "Codecs"

msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

msgid "Protocols"
msgstr "协议"

msgid "Thanks"
msgstr "谢谢 "

msgid "Hotkey for..."
msgstr "热匙..."

msgid "Type Key"
msgstr "键类型键类型"

msgid "Type a key."
msgstr "键入密钥 。"

msgid "Shift"
msgstr "Shift"

msgid "Ctrl"
msgstr "Ctrl"

msgid "Alt"
msgstr "Alt"

msgid "Meta"
msgstr "Meta"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "OCIO Browser"
msgstr "OCIO 浏览器"

msgid "Select an OCIO Transform"
msgstr "选择OCIO 变形"

msgid "Accept the selected OCIO file."
msgstr "接受选定的OCIO文件。"

msgid "Cancel the OCIO selection and don't change anything."
msgstr "取消 OCIO 选择, 不要改变任何东西 。"

msgid "Escape"
msgstr "退出"

msgid "BackSpace"
msgstr "BackSpace"

msgid "Tab"
msgstr "标签"

msgid "Return"
msgstr "返回"

msgid "Print"
msgstr "打印"

msgid "ScrollLock"
msgstr "滚动锁定"

msgid "Pause"
msgstr "暂停"

msgid "Insert"
msgstr "插入"

msgid "PageUp"
msgstr "上页"

msgid "End"
msgstr "结束"

msgid "PageDown"
msgstr "下页"

msgid "Left"
msgstr "左"

msgid "Up"
msgstr "上"

msgid "Right"
msgstr "右"

msgid "Down"
msgstr "下"

msgid "LeftShift"
msgstr "左Shit"

msgid "RightShift"
msgstr "右Shift"

msgid "LeftCtrl"
msgstr "左Ctrl"

msgid "RightCtrl"
msgstr "右Ctrl"

msgid "CapsLock"
msgstr "CapsLock"

msgid "LeftAlt"
msgstr "左Alt"

msgid "RightAlt"
msgstr "右Alt"

msgid "LeftMeta"
msgstr "左Meta"

msgid "RightMeta"
msgstr "右Meta"

msgid "Menu"
msgstr "菜单"

msgid "NumLock"
msgstr "NumLock"

msgid "padEnter"
msgstr "键盘中输入"

msgid "pad0"
msgstr "pad0"

msgid "pad1"
msgstr "pad1"

msgid "pad2"
msgstr "pad2"

msgid "pad3"
msgstr "pad3"

msgid "pad4"
msgstr "pad4"

msgid "pad5"
msgstr "pad5"

msgid "pad6"
msgstr "pad6"

msgid "pad7"
msgstr "pad7"

msgid "pad8"
msgstr "pad8"

msgid "pad9"
msgstr "pad9"

msgid "Space (' ')"
msgstr "Space (' ')"

msgid "Multiply"
msgstr "Multiply"

msgid "Subtract"
msgstr "Subtract"

msgid "Decimal"
msgstr "Decimal"

msgid "Divide"
msgstr "Divide"

msgid "@B12@C7@b@.Remote\t@B12@C7@b@.Local"
msgstr "@B12@C7@b@.Remote\t@B12@C7@b@.Local"

msgid "sysctl failed!"
msgstr "Sysctl 失败!"

msgid "host_statistics64 failed"
msgstr "host_statistics64 failed"

msgid "task info failed"
msgstr "任务信息失败"

msgid "Demo"
msgstr "演示版"

msgid "Node-Locked"
msgstr "节点锁定"

msgid "Floating"
msgstr "浮动"

msgid "License expired"
msgstr "许可证已过期"

msgid "{0} is not readable. Using system default."
msgstr "{0} 无法读取。正在使用系统默认值。"

msgid "Released Floating License"
msgstr "已释放浮动许可证"

msgid "Your {0} license will expire on {1}."
msgstr "您的 {0} 许可证将于 {1} 到期。"

msgid "Invalid license. Entering demo mode"
msgstr "许可证无效。正在进入演示模式"

msgid "License expired. Entering demo mode"
msgstr "许可证已过期。正在进入演示模式"

msgid "Open Directory"
msgstr "打开目录"

msgid "Open Movie or Sequence"
msgstr "打开影片或序列"

msgid "Open Single Image"
msgstr "打开单个图像"

msgid "Open New Program Instance"
msgstr "打开新程序实例"

msgid "Save Image"
msgstr "保存图像"

msgid "Save Frames To Folder"
msgstr "保存帧到文件夹"

msgid "Save OTIO Timeline"
msgstr "保存 OTIO 时间线"

msgid "Save Annotations Only"
msgstr "只保存说明"

msgid "Save Annotations as JSON"
msgstr "将说明另存为 JSON"

msgid "Save PDF Document"
msgstr "保存 PDF 文档"

msgid "Save Session As"
msgstr "Session另存为"

msgid "Close Current"
msgstr "关闭当前"

msgid "Close All"
msgstr "全部关闭"

msgid "Reload Session"
msgstr "重新加载会话"

msgid "Quit Program"
msgstr "退出程序"

msgid "Zoom Minimum"
msgstr "缩放最小"

msgid "Zoom Maximum"
msgstr "缩放最大"

msgid "Center Image"
msgstr "中心图像"

msgid "Fit Screen"
msgstr "适合屏幕"

msgid "Resize Main Window to Fit"
msgstr "调整主窗口大小以适合"

msgid "Fit All"
msgstr "适合所有"

msgid "Toggle Minify Texture Filtering"
msgstr "开关最小化纹理过滤"

msgid "Toggle Magnify Texture Filtering"
msgstr "开关最大化纹理过滤"

msgid "Auto Frame View"
msgstr "自动框架视图"

msgid "Toggle Click Through"
msgstr "切换点击"

msgid "More UI Transparency"
msgstr "提高用户界面透明度"

msgid "Less UI Transparency"
msgstr "减少界面透明度"

msgid "Ignore Display Window"
msgstr "忽略显示窗口"

msgid "Ignore Chromaticities"
msgstr "忽略颜色"

msgid "Auto Normalize"
msgstr "自动统一化"

msgid "Invalid Values"
msgstr "无效值"

msgid "HDR Data From File"
msgstr "来自文件的 HDR 数据"

msgid "HDR Data Inactive"
msgstr "HDR 数据 未激活"

msgid "HDR Data Active"
msgstr "HDR 数据 激活"

msgid "Toggle HDR tonemap"
msgstr "切换 HRD 音速映射"

msgid "Compare None"
msgstr "比较没有一个"

msgid "Compare Wipe"
msgstr "比较擦除"

msgid "Compare Overlay"
msgstr "比较重叠"

msgid "Compare Difference"
msgstr "比较差异"

msgid "Compare Horizontal"
msgstr "比较水平"

msgid "Compare Vertical"
msgstr "比较垂直"

msgid "Compare Tile"
msgstr "比较平铺"

msgid "Color Channel"
msgstr "颜色频道"

msgid "Red Channel"
msgstr "红通道"

msgid "Green Channel"
msgstr "绿通道"

msgid "Blue Channel"
msgstr "蓝通道"

msgid "Alpha Channel"
msgstr "Alpha 通道"

msgid "Lumma Channel"
msgstr "Lumma 通道"

msgid "Flip X"
msgstr "翻转 X"

msgid "Flip Y"
msgstr "翻转 Y"

msgid "Rotate Images +90 Degrees"
msgstr "旋转图像+90度"

msgid "Rotate Images -90 Degrees"
msgstr "旋转图像-90度"

msgid "Video Levels from File"
msgstr "来自文件的视频层"

msgid "Video Levels Legal Range"
msgstr "视频层合法范围"

msgid "Video Levels Full Range"
msgstr "视频层全范围"

msgid "Alpha Blend None"
msgstr "Alpha Blend None"

msgid "Alpha Blend Straight"
msgstr "Alpha Blend Straight"

msgid "Alpha Blend Premultiplied"
msgstr "Alpha Blend Premultiplied"

msgid "Annotation Clear Frame"
msgstr "删除帧批注"

msgid "Annotation Clear All Frames"
msgstr "删除所有帧批注"

msgid "Annotation Frame Step Backwards"
msgstr "下一个批注的帧"

msgid "Toggle Show Annotations"
msgstr "切换显示注释"

msgid "Frame Step Backwards"
msgstr "下一帧"

msgid "Frame Step FPS Backwards"
msgstr "根据FPS的下一帧"

msgid "Annotation Frame Step Forwards"
msgstr "批注帧间距"

msgid "Frame Step Forwards"
msgstr "帧间距"

msgid "Frame Step FPS Forwards"
msgstr "帧间距FPS"

msgid "Play Backwards"
msgstr "向后播放"

msgid "Play Backwards / Change Speed"
msgstr "向后播放/变化速度"

msgid "Play in Current Direction"
msgstr "在当前方向播放"

msgid "Play Forwards"
msgstr "向前播放"

msgid "Play Forwards / Change Speed"
msgstr "向前播放/变化速度"

msgid "Toggle Mute Audio"
msgstr "切换音频静音状态"

msgid "Next Clip"
msgstr "下一个片段"

msgid "Previous Clip"
msgstr "上一个片段"

msgid "Loop Playback"
msgstr "循环播放"

msgid "Playback Once"
msgstr "播放一次"

msgid "Playback Ping Pong"
msgstr "播放 Ping Pong"

msgid "First Image Version"
msgstr "第一图像版本"

msgid "Previous Image Version"
msgstr "上一个图像版本"

msgid "Next Image Version"
msgstr "下一个图像版本"

msgid "Last Image Version"
msgstr "最后图像版本"

msgid "Previous Image"
msgstr "上一张图像"

msgid "Next Image"
msgstr "下一个图像"

msgid "Previous Image Limited"
msgstr "上一个Image Limited"

msgid "Next Image Limited"
msgstr "下一个Image Limited"

msgid "Previous Channel"
msgstr "上一个频道"

msgid "Next Channel"
msgstr "下一个频道"

msgid "Clear Cache"
msgstr "清除缓存"

msgid "Update Video Frame"
msgstr "更新 Video Frame"

msgid "Cut Frame"
msgstr "剪切帧"

msgid "Copy Frame"
msgstr "复制帧"

msgid "Paste Frame"
msgstr "粘贴帧"

msgid "Insert Frame"
msgstr "插入帧"

msgid "Slice Clip"
msgstr "切片片段"

msgid "Remove Clip"
msgstr "删除片段"

msgid "Insert Audio Clip"
msgstr "插入音频剪贴"

msgid "Remove Audio Clip"
msgstr "删除音频剪贴"

msgid "Insert Audio Gap"
msgstr "插入音频差"

msgid "Remove Audio Gap"
msgstr "删除音频差"

msgid "Edit Undo"
msgstr "撤消编辑"

msgid "Edit Redo"
msgstr "重做编辑"

msgid "Toggle Menu Bar"
msgstr "开关菜单栏"

msgid "Toggle Top Bar"
msgstr "开关顶栏"

msgid "Toggle Pixel Bar"
msgstr "开关像素栏"

msgid "Toggle Timeline"
msgstr "开关时间线"

msgid "Toggle Status Bar"
msgstr "开关状态栏"

msgid "Toggle Tool Dock"
msgstr "开关Tool Dock"

msgid "Toggle Full Screen"
msgstr "开关全屏幕"

msgid "Toggle Presentation"
msgstr "开关演示样式"

msgid "Toggle Float On Top"
msgstr "开关置顶"

msgid "Toggle Secondary"
msgstr "开关二级"

msgid "Toggle Secondary Float On Top"
msgstr "开关顶部的二级置顶"

msgid "Toggle NDI"
msgstr "开关 NDI"

msgid "Toggle Network"
msgstr "开关网络"

msgid "Toggle USD"
msgstr "开关USD"

msgid "Toggle Stereo 3D"
msgstr "开关Stereo 3D"

msgid "Toggle Edit Mode"
msgstr "切换编辑模式"

msgid "Toggle Timeline Editable"
msgstr "开关可编辑的时间线"

msgid "Toggle Edit Associated Clips"
msgstr "开关编辑相关片段"

msgid "Timeline Frame View"
msgstr "时间线帧视图"

msgid "Toggle Timeline Scroll To Current Frame"
msgstr "开关时间线滚动到当前帧"

msgid "Toggle Timeline Track Info"
msgstr "开关时间线音轨信息"

msgid "Toggle Timeline Clip Info"
msgstr "开关时间线片段信息"

msgid "Toggle Timeline Thumbnails"
msgstr "开关时间线缩略图"

msgid "Toggle Timeline Transitions"
msgstr "开关时间线转换"

msgid "Toggle Timeline Markers"
msgstr "开关时间线标记器"

msgid "Reset Gain/Gamma"
msgstr "重置Gain/伽玛"

msgid "Exposure More"
msgstr "曝光 +"

msgid "Exposure Less"
msgstr "曝光 -"

msgid "Saturation More"
msgstr "更多饱和度"

msgid "Saturation Less"
msgstr "饱和减"

msgid "Gamma More"
msgstr "Gamma +"

msgid "Gamma Less"
msgstr "Gamma -"

msgid "OCIO In Top Bar"
msgstr "OCIO 顶边栏"

msgid "OCIO Input Color Space"
msgstr "OCIO 输入色彩空间"

msgid "OCIO Display"
msgstr "OCIO 显示"

msgid "OCIO View"
msgstr "OCIO 视图"

msgid "OCIO Toggle"
msgstr "切换 OCIO"

msgid "Scrub Mode"
msgstr "冲刷模式"

msgid "Area Selection Mode"
msgstr "区域选择模式"

msgid "Draw Mode"
msgstr "绘制模式"

msgid "Erase Mode"
msgstr "擦除模式"

msgid "Polygon Mode"
msgstr "多边形模式"

msgid "Arrow Mode"
msgstr "箭头模式"

msgid "Rectangle Mode"
msgstr "矩形模式"

msgid "Circle Mode"
msgstr "圆圈模式"

msgid "Text Mode"
msgstr "文本模式"

msgid "Voice Mode"
msgstr "语音模式"

msgid "File/URL Link Mode"
msgstr "文件/URL 链接模式"

msgid "Pen Size More"
msgstr "笔变大"

msgid "Pen Size Less"
msgstr "笔变小"

msgid "Switch Pen Color"
msgstr "切换笔颜色"

msgid "Clear In/Out Point"
msgstr "清除入点/出点"

msgid "Toggle In/Out Point on .otio clip"
msgstr "在 .otio 剪辑上切换入点/出点"

msgid "Hud Window"
msgstr "Hud 窗口"

msgid "Toggle One Panel Only"
msgstr "开关仅显示一个面板"

msgid "Toggle Files Panel"
msgstr "开关文件面板"

msgid "Toggle Media Info Panel"
msgstr "开关媒体信息面板"

msgid "Toggle Color Area Info Panel"
msgstr "开关颜色区域信息面板"

msgid "Toggle Color Controls Panel"
msgstr "开关色彩控制面板"

msgid "Toggle Playlist Panel"
msgstr "开关播放列表面板"

msgid "Toggle Compare Panel"
msgstr "开关比较面板"

msgid "Toggle Devices Panel"
msgstr "开关设备面板"

msgid "Toggle Annotation Panel"
msgstr "开关注释面板"

msgid "Toggle Background Panel"
msgstr "开关背景面板"

msgid "Toggle Settings Panel"
msgstr "开关设置面板"

msgid "Toggle Histogram Panel"
msgstr "开关直方图面板"

msgid "Toggle Vectorscope Panel"
msgstr "开关矢量域面板"

msgid "Toggle Waveform Panel"
msgstr "开关波形面板"

msgid "Toggle Environment Map Panel"
msgstr "开关环境贴图面板"

msgid "Toggle Preferences Window"
msgstr "开关首选项窗口"

msgid "Toggle Python Panel"
msgstr "开关 Python 面板"

msgid "Toggle Log Panel"
msgstr "开关日志面板"

msgid "Toggle Hotkeys Window"
msgstr "开关热键窗口"

msgid "Toggle About Window"
msgstr "开关关于窗口"

#~ msgid "Empty video data at time {0}.  Repeating frame."
#~ msgstr "时间 {0} 空视频数据 重复帧"

#~ msgid "Renderer"
#~ msgstr "渲染器"

#~ msgid "Complexity"
#~ msgstr "复杂程度"

#~ msgid "Stage Cache"
#~ msgstr "缓存"

#~ msgid "Disk Cache in GB"
#~ msgstr "磁盘缓存 (GB)"

#~ msgid "Rotated image info: {0}"
#~ msgstr "已旋转的图像信息: {0}"

#~ msgid "Image too big for Save Annotations.  Will scale to the viewport size."
#~ msgstr "图像太大, 无法保存说明 。 将缩放到查看端大小 。"

#~ msgid "{0}: Invalid OpenGL format and type"
#~ msgstr "{0}: 无效的 OpenGL 格式和类型"

#~ msgid "OpenGL info: {0}"
#~ msgstr "OpenGL 信息: {0}"

#~ msgid "Unsupported output format"
#~ msgstr "不支持的不支持输出格式"

#~ msgid "Image Layer '{0}' info: {1} {2}"
#~ msgstr "图像层 '{0}' 信息：{1} {2}"

#~ msgid "Unsupported output format: "
#~ msgstr "不支持的不支持输出格式: "

#~ msgid "Invalid font for text drawing"
#~ msgstr "用于文本绘图的无效字体"

#~ msgid "Load Movie or Sequence"
#~ msgstr "导入影片或序列"

#~ msgid "uiMenuBar"
#~ msgstr "菜单栏"

#~ msgid "uiStatusBar"
#~ msgstr "状态栏"
